{
    "data": [
        {
            "author_id": "1487189468373295115",
            "created_at": "2022-05-24T00:15:08.000Z",
            "text": "e eu que passei na terceira chamada da UFBA mas n\u00e3o vou me matricular pq j\u00e1 t\u00f4 cursando pelo ProUni \ud83e\udd21",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528892315338563585"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2022-05-23T23:36:59.000Z",
            "text": "O PAPEL DO FIES E DO PROUNI NA PRIVATIZA\u00c7\u00c3O, MERCANTILIZA\u00c7\u00c3O E FINANCEIRIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O... - https://t.co/PfLaNCA964 #ScholarAlerts",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528882716204212225"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2022-05-24T00:20:46.000Z",
            "text": "Pol\u00edticas Fiscais e Liberdade:: o caso do PROUNI sob a \u00f3tica de Amartya Sen - https://t.co/6vjVO2I1T6 #ScholarAlerts",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528893733563166723"
        },
        {
            "author_id": "1088204052498956288",
            "created_at": "2022-05-23T22:39:58.000Z",
            "text": "Vou tentar pro prouni fds, qro mto fzr faculdade semi- presencial.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528868367251161088"
        },
        {
            "author_id": "1092074453486452737",
            "created_at": "2022-05-24T00:48:04.000Z",
            "text": "Isso tamb\u00e9m \nMas tem mais.\nEsqueceu a abertura (contra as leis naturais do mercado) de in\u00fameras faculdades desnecess\u00e1rias, sustentadas por n\u00f3s atrav\u00e9s de FIES e ProUni https://t.co/MkqUseCXaJ",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528900606601048065"
        },
        {
            "author_id": "1088204052498956288",
            "created_at": "2022-05-23T22:34:32.000Z",
            "text": "Nem na 3 chamada eu passeikk, q odio, esperar agr o 2 semestre do sisu e do prouni",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528866998888845318"
        },
        {
            "author_id": "1319757203914608646",
            "created_at": "2022-05-23T22:57:38.000Z",
            "text": "Eu escapei do TCC porque troquei a escolha de curso no \u00faltima dia do ProUni, que coisa linda",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528872812802236416"
        },
        {
            "author_id": "1002108392922664960",
            "created_at": "2022-05-23T23:59:09.000Z",
            "text": "eu pro prouni quando recusaram meu primeiro pedido de bolsa https://t.co/NhtRfwN10Q",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528888296750731264"
        },
        {
            "author_id": "104160766",
            "created_at": "2022-05-23T23:21:52.000Z",
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o/PT\ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\n* Mais recursos\n\n* Novas universidades e c\u00e2mpus\n\n* Fundeb\n\n* Petr\u00f3leo p financiar o ensino\n\n* ProUni/Fies\n\n* Enem\n\n* Ensino superior ampliado e democr\u00e1tico \n\n* Ci\u00eancia sem Fronteiras\n\n* Escolas t\u00e9cnicas\n\n* Pronatec\n\n* Piso nacional de professores\n\nGov Nazibozo\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/qE2fMaAucS",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1
            },
            "id": "1528878910049382401"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-23T19:17:58.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528817534178402304",
            "author_id": "1483216459929169923",
            "text": "Prouni est\u00e1 nas tuas m\u00e3os"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-23T19:39:57.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528823063126622208",
            "author_id": "1080455169748410369",
            "text": "meu Deus quando v\u00e3o divulgar as datas do prouni 2022.2"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-23T20:47:02.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528839947112816649",
            "author_id": "1183025287195435009",
            "text": "e quase que eu me lasco na meia entrada no show domingo, obrigada prouni por me fazer vir na faculdade assinar os pap\u00e9is"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-23T20:36:21.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528837258018791424",
            "author_id": "88942806",
            "text": "Vergonhoso o que o @PSDBoficial fez com @jdoriajr... VERGONHOSO. Isso tem um pre\u00e7o e vai ter troco, pode escrever."
        },
        {
            "text": "ProUni p\u00f4, libere logo as inscri\u00e7\u00f5es do segundo semestre pra v\u00ea se eu consigo entrar em alguma coisa vei",
            "created_at": "2022-05-23T16:54:59.000Z",
            "author_id": "1061452837157244929",
            "id": "1528781547901444097",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "pelo visto n\u00e3o sou pobre o suficiente para o prouni \ud83d\ude00",
            "created_at": "2022-05-23T16:57:57.000Z",
            "author_id": "919658586447532032",
            "id": "1528782294344933376",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "A mesma galera que defende o Bozo \u00e9 a mesma galera que tenta uma vaga na faculdade usando o PROUNI. \n\n@Nilsonhandebol\n\n#EsquerdaSegueEsquerda",
            "created_at": "2022-05-23T16:27:54.000Z",
            "author_id": "3359514838",
            "id": "1528774732589449218",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "O @LulaOficial criou no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nFies \u2705\nProUni\u2705\nMais m\u00e9dicos\u2705\nCi\u00eancias s/ fronteiras\u2705\nSamu\u2705\nBolsa fam\u00edlia\u2705\nBrasil sem mis\u00e9ria\u2705\nProjeto Cisternas\u2705\nBrasil sorridente\u2705\nMinha casa minha vida\u2705\nSisu\u2705\nFarm\u00e1cia popular\u2705\nPronatec\u2705\n#LulaNoPrimeiroTurno",
            "created_at": "2022-05-23T18:35:44.000Z",
            "author_id": "1507387588247756845",
            "id": "1528806905120014338",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "created_at": "2022-05-23T15:36:26.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "oioi, gente!\npassei em medvet atrav\u00e9s do enem/prouni e minhas aulas se iniciam em agosto! no momento n\u00e3o estou estudando mas quero aprender ingl\u00eas e espanhol. \n\n\ud83d\udc8c: vegetarianismo, animais, m\u00fasica, livros, m\u00fasica, s\u00e9ries. https://t.co/Tt9jZ69mMC",
            "id": "1528761783820988416",
            "author_id": "1528740741769531394"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-23T13:13:33.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Eu apagando uns email antigos e acho um e-mail dizendo q consegui ProUni 100% pra estudar na Unilavras\ud83e\udd21",
            "id": "1528725824618254338",
            "author_id": "709754428543389697"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-23T15:48:11.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 43,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 210,
                "quote_count": 1
            },
            "text": "N\u00f3s promovemos uma verdadeira revolu\u00e7\u00e3o na #Educa\u00e7\u00e3o com o ProUni, a amplia\u00e7\u00e3o do Fies, os Institutos Federais e as novas universidades.  Abrimos as portas do Ensino Superior para milh\u00f5es de brasileiros e brasileiras. via @Haddad_Fernando #HaddadGovernador https://t.co/ppL6wNIVOd",
            "id": "1528764738787856384",
            "author_id": "1309746651008036864"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-23T13:19:03.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "galera descobrindo que prouni \u00e9 um programa neoliberal\ud83c\udf97",
            "id": "1528727207786463235",
            "author_id": "1326873758821441537"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-23T15:19:35.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "nada me irrita mais doq gente que mente sobre a renda pra poder conseguir prouni 100%",
            "id": "1528757540699394049",
            "author_id": "1131942004420685824"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-23T14:13:42.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "hoje pela manh\u00e3 em conversas matinais eu agradeci por tr\u00eas coisas:\nsa\u00fade\ncomida\ne por ter conseguido prouni 100% na faculdade",
            "id": "1528740960380850177",
            "author_id": "190450318"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-23T13:43:55.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "LEX Editora - Seguro-desemprego recebido por companheiro n\u00e3o deve ser considerado no c\u00e1lculo de renda para ingresso no Prouni https://t.co/420RC9kmpn",
            "id": "1528733467260993537",
            "author_id": "93014368"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-23T13:23:32.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Meu post 100%. Me formei no IF, comecei a trabalhar cedo, 100% ProUni, comprei minha casa, t\u00f4 me formando, mas sempre tem aquela cr\u00edtica por n\u00e3o ter atendido as expectativas deles https://t.co/ncDv0XCulI",
            "id": "1528728338264739840",
            "author_id": "2649695214"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2022-05-23T12:19:28.000Z",
            "author_id": "1319803839030153217",
            "text": "Preciso de algu\u00e9m que entenda de ProUni",
            "id": "1528712215452430337"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2022-05-23T11:04:02.000Z",
            "author_id": "2777643325",
            "text": "Cara enem \u00e9 uma prova mto do c\u00e3o s\u00e9rio eu s\u00f3 queria um prouni ou fies 100% que \u00d3DIO",
            "id": "1528693228567937025"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2022-05-23T12:31:37.000Z",
            "author_id": "1180504939405164544",
            "text": "s\u00e9timo dia faltando na faculdade e dessa vez foi pq o despertador n\u00e3o tocou mds do ceuuu orando muito pela minha frequ\u00eancia e prouni",
            "id": "1528715270344286209"
        }
    ],
    "users": [
        {
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 4,
                "following_count": 9,
                "tweet_count": 151,
                "listed_count": 0
            },
            "created_at": "2022-01-28T22:23:17.000Z",
            "id": "1487189468373295115",
            "username": "tataconfusao",
            "name": "confus\u00e3o em pessoa"
        },
        {
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 190,
                "following_count": 520,
                "tweet_count": 205309,
                "listed_count": 1
            },
            "created_at": "2016-09-17T21:50:48.000Z",
            "id": "777263560854503424",
            "username": "VortexBrito",
            "name": "Brito Vagner Dantas"
        },
        {
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 3122,
                "following_count": 3431,
                "tweet_count": 42254,
                "listed_count": 6
            },
            "created_at": "2019-01-23T22:37:18.000Z",
            "id": "1088204052498956288",
            "username": "Taejoonnie",
            "name": "h"
        },
        {
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 918,
                "following_count": 672,
                "tweet_count": 64047,
                "listed_count": 4
            },
            "created_at": "2019-02-03T14:56:54.000Z",
            "id": "1092074453486452737",
            "username": "CFuzila",
            "name": "\ud83d\udc0dFuturo cubano \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc"
        },
        {
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 191,
                "following_count": 468,
                "tweet_count": 5691,
                "listed_count": 1
            },
            "created_at": "2020-10-23T21:47:01.000Z",
            "id": "1319757203914608646",
            "username": "alan_nascii",
            "name": "Alan \ud83e\udd85"
        },
        {
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 10390,
                "following_count": 8278,
                "tweet_count": 29619,
                "listed_count": 0
            },
            "created_at": "2018-05-31T08:43:53.000Z",
            "id": "1002108392922664960",
            "username": "oaurelinho",
            "name": "bento"
        },
        {
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 16018,
                "following_count": 1858,
                "tweet_count": 90595,
                "listed_count": 24
            },
            "created_at": "2010-01-12T13:25:20.000Z",
            "id": "104160766",
            "username": "elisaraujo2010",
            "name": "Elis Ara\u00fajo"
        },
        {
            "username": "eududaruzin",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 39,
                "following_count": 101,
                "tweet_count": 195,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1483216459929169923",
            "verified": false,
            "name": "Maria Eduarda Ruzin",
            "created_at": "2022-01-17T23:15:49.000Z"
        },
        {
            "username": "eIinerabelo",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 254,
                "following_count": 221,
                "tweet_count": 4220,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1080455169748410369",
            "verified": false,
            "name": "eline \u1d9c\u02e2\u1d9c",
            "created_at": "2019-01-02T13:26:01.000Z"
        },
        {
            "username": "hxdxssx_",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 220,
                "following_count": 377,
                "tweet_count": 12240,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1183025287195435009",
            "verified": false,
            "name": "mariana vai ver o louis (harry's house)",
            "created_at": "2019-10-12T14:23:15.000Z"
        },
        {
            "username": "AdrianoFerreto",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 4379,
                "following_count": 542,
                "tweet_count": 12967,
                "listed_count": 390
            },
            "id": "88942806",
            "verified": false,
            "name": "Filho do Prouni \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udea9",
            "created_at": "2009-11-10T14:51:07.000Z"
        },
        {
            "verified": false,
            "created_at": "2018-11-11T02:57:32.000Z",
            "name": "mari!\ud83c\udf42\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 687,
                "following_count": 1455,
                "tweet_count": 12071,
                "listed_count": 8
            },
            "username": "sapphiccryinred",
            "id": "1061452837157244929"
        },
        {
            "verified": false,
            "created_at": "2017-10-15T20:17:48.000Z",
            "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude56",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 284,
                "following_count": 184,
                "tweet_count": 4675,
                "listed_count": 1
            },
            "username": "vinicbraga",
            "id": "919658586447532032"
        },
        {
            "verified": false,
            "created_at": "2015-07-04T22:35:03.000Z",
            "name": "Thah Meitling",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 2126,
                "following_count": 2697,
                "tweet_count": 12661,
                "listed_count": 3
            },
            "username": "tha_meitling",
            "id": "3359514838"
        },
        {
            "verified": false,
            "created_at": "2022-03-25T16:03:19.000Z",
            "name": "Sherlock 13rasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 219,
                "following_count": 1206,
                "tweet_count": 1357,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "pensehoje13",
            "id": "1507387588247756845"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-23T14:12:56.000Z",
            "name": "gigi.",
            "id": "1528740741769531394",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 64,
                "following_count": 103,
                "tweet_count": 13,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "pjostudy",
            "verified": false
        },
        {
            "created_at": "2016-03-15T14:53:37.000Z",
            "name": "Rafs",
            "id": "709754428543389697",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 472,
                "following_count": 394,
                "tweet_count": 13040,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "RafaelAlcides5",
            "verified": false
        },
        {
            "created_at": "2020-09-26T06:49:06.000Z",
            "name": "Adriano",
            "id": "1309746651008036864",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 8555,
                "following_count": 8938,
                "tweet_count": 28063,
                "listed_count": 11
            },
            "username": "AdrianoKeynes",
            "verified": false
        },
        {
            "created_at": "2020-11-12T13:05:54.000Z",
            "name": "gizz",
            "id": "1326873758821441537",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 649,
                "following_count": 572,
                "tweet_count": 11937,
                "listed_count": 10
            },
            "username": "cinevocals",
            "verified": false
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T15:16:19.000Z",
            "name": "lav\u00ednia",
            "id": "1131942004420685824",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 303,
                "following_count": 379,
                "tweet_count": 1379,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "Lavi_Ranii",
            "verified": false
        },
        {
            "created_at": "2010-09-14T00:03:07.000Z",
            "name": "bi",
            "id": "190450318",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 379,
                "following_count": 261,
                "tweet_count": 12707,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "bibiimorais",
            "verified": false
        },
        {
            "created_at": "2009-11-27T17:49:52.000Z",
            "name": "LEX Editora",
            "id": "93014368",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1630,
                "following_count": 138,
                "tweet_count": 27500,
                "listed_count": 43
            },
            "username": "lex_editora",
            "verified": false
        },
        {
            "created_at": "2014-07-16T02:00:40.000Z",
            "name": "Francis",
            "id": "2649695214",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 143,
                "following_count": 154,
                "tweet_count": 23514,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "so1camponesa",
            "verified": false
        },
        {
            "name": "\u0432\u0454\u03b1~ s\u03b1\u0e17\u0e17i\u0454 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83e\udd4a",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1335,
                "following_count": 1293,
                "tweet_count": 20242,
                "listed_count": 12
            },
            "created_at": "2020-10-24T00:52:17.000Z",
            "username": "beasanniie",
            "verified": false,
            "id": "1319803839030153217"
        },
        {
            "name": "sushi com cream cheese",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 344,
                "following_count": 307,
                "tweet_count": 78005,
                "listed_count": 1
            },
            "created_at": "2014-08-29T02:27:19.000Z",
            "username": "thisjana",
            "verified": false,
            "id": "2777643325"
        },
        {
            "name": "leti",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 7748,
                "following_count": 774,
                "tweet_count": 52217,
                "listed_count": 33
            },
            "created_at": "2019-10-05T15:28:13.000Z",
            "username": "ticorilo",
            "verified": false,
            "id": "1180504939405164544"
        }
    ]
}