{
    "data": [
        {
            "text": "e eu que passei na terceira chamada da UFBA mas n\u00e3o vou me matricular pq j\u00e1 t\u00f4 cursando pelo ProUni \ud83e\udd21",
            "created_at": "2022-05-24T00:15:08.000Z",
            "author_id": "1487189468373295115",
            "id": "1528892315338563585",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "O PAPEL DO FIES E DO PROUNI NA PRIVATIZA\u00c7\u00c3O, MERCANTILIZA\u00c7\u00c3O E FINANCEIRIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O... - https://t.co/PfLaNCA964 #ScholarAlerts",
            "created_at": "2022-05-23T23:36:59.000Z",
            "author_id": "777263560854503424",
            "id": "1528882716204212225",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "Pol\u00edticas Fiscais e Liberdade:: o caso do PROUNI sob a \u00f3tica de Amartya Sen - https://t.co/6vjVO2I1T6 #ScholarAlerts",
            "created_at": "2022-05-24T00:20:46.000Z",
            "author_id": "777263560854503424",
            "id": "1528893733563166723",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "Vou tentar pro prouni fds, qro mto fzr faculdade semi- presencial.",
            "created_at": "2022-05-23T22:39:58.000Z",
            "author_id": "1088204052498956288",
            "id": "1528868367251161088",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "Isso tamb\u00e9m \nMas tem mais.\nEsqueceu a abertura (contra as leis naturais do mercado) de in\u00fameras faculdades desnecess\u00e1rias, sustentadas por n\u00f3s atrav\u00e9s de FIES e ProUni https://t.co/MkqUseCXaJ",
            "created_at": "2022-05-24T00:48:04.000Z",
            "author_id": "1092074453486452737",
            "id": "1528900606601048065",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "Nem na 3 chamada eu passeikk, q odio, esperar agr o 2 semestre do sisu e do prouni",
            "created_at": "2022-05-23T22:34:32.000Z",
            "author_id": "1088204052498956288",
            "id": "1528866998888845318",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "Eu escapei do TCC porque troquei a escolha de curso no \u00faltima dia do ProUni, que coisa linda",
            "created_at": "2022-05-23T22:57:38.000Z",
            "author_id": "1319757203914608646",
            "id": "1528872812802236416",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "eu pro prouni quando recusaram meu primeiro pedido de bolsa https://t.co/NhtRfwN10Q",
            "created_at": "2022-05-23T23:59:09.000Z",
            "author_id": "1002108392922664960",
            "id": "1528888296750731264",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o/PT\ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\n* Mais recursos\n\n* Novas universidades e c\u00e2mpus\n\n* Fundeb\n\n* Petr\u00f3leo p financiar o ensino\n\n* ProUni/Fies\n\n* Enem\n\n* Ensino superior ampliado e democr\u00e1tico \n\n* Ci\u00eancia sem Fronteiras\n\n* Escolas t\u00e9cnicas\n\n* Pronatec\n\n* Piso nacional de professores\n\nGov Nazibozo\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/qE2fMaAucS",
            "created_at": "2022-05-23T23:21:52.000Z",
            "author_id": "104160766",
            "id": "1528878910049382401",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1
            }
        },
        {
            "text": "Prouni est\u00e1 nas tuas m\u00e3os",
            "created_at": "2022-05-23T19:17:58.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528817534178402304",
            "author_id": "1483216459929169923"
        },
        {
            "text": "meu Deus quando v\u00e3o divulgar as datas do prouni 2022.2",
            "created_at": "2022-05-23T19:39:57.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528823063126622208",
            "author_id": "1080455169748410369"
        },
        {
            "text": "e quase que eu me lasco na meia entrada no show domingo, obrigada prouni por me fazer vir na faculdade assinar os pap\u00e9is",
            "created_at": "2022-05-23T20:47:02.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528839947112816649",
            "author_id": "1183025287195435009"
        },
        {
            "text": "Vergonhoso o que o @PSDBoficial fez com @jdoriajr... VERGONHOSO. Isso tem um pre\u00e7o e vai ter troco, pode escrever.",
            "created_at": "2022-05-23T20:36:21.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528837258018791424",
            "author_id": "88942806"
        },
        {
            "text": "ProUni p\u00f4, libere logo as inscri\u00e7\u00f5es do segundo semestre pra v\u00ea se eu consigo entrar em alguma coisa vei",
            "created_at": "2022-05-23T16:54:59.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528781547901444097",
            "author_id": "1061452837157244929"
        },
        {
            "text": "pelo visto n\u00e3o sou pobre o suficiente para o prouni \ud83d\ude00",
            "created_at": "2022-05-23T16:57:57.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528782294344933376",
            "author_id": "919658586447532032"
        },
        {
            "text": "A mesma galera que defende o Bozo \u00e9 a mesma galera que tenta uma vaga na faculdade usando o PROUNI. \n\n@Nilsonhandebol\n\n#EsquerdaSegueEsquerda",
            "created_at": "2022-05-23T16:27:54.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528774732589449218",
            "author_id": "3359514838"
        },
        {
            "text": "O @LulaOficial criou no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nFies \u2705\nProUni\u2705\nMais m\u00e9dicos\u2705\nCi\u00eancias s/ fronteiras\u2705\nSamu\u2705\nBolsa fam\u00edlia\u2705\nBrasil sem mis\u00e9ria\u2705\nProjeto Cisternas\u2705\nBrasil sorridente\u2705\nMinha casa minha vida\u2705\nSisu\u2705\nFarm\u00e1cia popular\u2705\nPronatec\u2705\n#LulaNoPrimeiroTurno",
            "created_at": "2022-05-23T18:35:44.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528806905120014338",
            "author_id": "1507387588247756845"
        },
        {
            "author_id": "1528740741769531394",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "oioi, gente!\npassei em medvet atrav\u00e9s do enem/prouni e minhas aulas se iniciam em agosto! no momento n\u00e3o estou estudando mas quero aprender ingl\u00eas e espanhol. \n\n\ud83d\udc8c: vegetarianismo, animais, m\u00fasica, livros, m\u00fasica, s\u00e9ries. https://t.co/Tt9jZ69mMC",
            "created_at": "2022-05-23T15:36:26.000Z",
            "id": "1528761783820988416"
        },
        {
            "author_id": "709754428543389697",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Eu apagando uns email antigos e acho um e-mail dizendo q consegui ProUni 100% pra estudar na Unilavras\ud83e\udd21",
            "created_at": "2022-05-23T13:13:33.000Z",
            "id": "1528725824618254338"
        },
        {
            "author_id": "1309746651008036864",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 43,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 210,
                "quote_count": 1
            },
            "text": "N\u00f3s promovemos uma verdadeira revolu\u00e7\u00e3o na #Educa\u00e7\u00e3o com o ProUni, a amplia\u00e7\u00e3o do Fies, os Institutos Federais e as novas universidades.  Abrimos as portas do Ensino Superior para milh\u00f5es de brasileiros e brasileiras. via @Haddad_Fernando #HaddadGovernador https://t.co/ppL6wNIVOd",
            "created_at": "2022-05-23T15:48:11.000Z",
            "id": "1528764738787856384"
        },
        {
            "author_id": "1326873758821441537",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "galera descobrindo que prouni \u00e9 um programa neoliberal\ud83c\udf97",
            "created_at": "2022-05-23T13:19:03.000Z",
            "id": "1528727207786463235"
        },
        {
            "author_id": "1131942004420685824",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "nada me irrita mais doq gente que mente sobre a renda pra poder conseguir prouni 100%",
            "created_at": "2022-05-23T15:19:35.000Z",
            "id": "1528757540699394049"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "LEX Editora - Seguro-desemprego recebido por companheiro n\u00e3o deve ser considerado no c\u00e1lculo de renda para ingresso no Prouni https://t.co/420RC9kmpn",
            "created_at": "2022-05-23T13:43:55.000Z",
            "id": "1528733467260993537"
        },
        {
            "author_id": "190450318",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "hoje pela manh\u00e3 em conversas matinais eu agradeci por tr\u00eas coisas:\nsa\u00fade\ncomida\ne por ter conseguido prouni 100% na faculdade",
            "created_at": "2022-05-23T14:13:42.000Z",
            "id": "1528740960380850177"
        },
        {
            "author_id": "2649695214",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Meu post 100%. Me formei no IF, comecei a trabalhar cedo, 100% ProUni, comprei minha casa, t\u00f4 me formando, mas sempre tem aquela cr\u00edtica por n\u00e3o ter atendido as expectativas deles https://t.co/ncDv0XCulI",
            "created_at": "2022-05-23T13:23:32.000Z",
            "id": "1528728338264739840"
        },
        {
            "author_id": "1319803839030153217",
            "created_at": "2022-05-23T12:19:28.000Z",
            "text": "Preciso de algu\u00e9m que entenda de ProUni",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528712215452430337"
        },
        {
            "author_id": "2777643325",
            "created_at": "2022-05-23T11:04:02.000Z",
            "text": "Cara enem \u00e9 uma prova mto do c\u00e3o s\u00e9rio eu s\u00f3 queria um prouni ou fies 100% que \u00d3DIO",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528693228567937025"
        },
        {
            "author_id": "1180504939405164544",
            "created_at": "2022-05-23T12:31:37.000Z",
            "text": "s\u00e9timo dia faltando na faculdade e dessa vez foi pq o despertador n\u00e3o tocou mds do ceuuu orando muito pela minha frequ\u00eancia e prouni",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528715270344286209"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1503522588085084165",
            "id": "1528602859125735425",
            "text": "Com 23 anos, no 8\u00b0 per\u00edodo de jornalismo pelo ProUni 100% (1\u00b0), tendo, mod\u00e9stia \u00e0 parte, um grande destaque no tcc, em um relacionamento est\u00e1vel de 1 ano, com uma boa rela\u00e7\u00e3o de amigos, com perspectiva financeira delicada, mas est\u00e1vel, e sa\u00fade, me tornei a filha que deu errado. https://t.co/ibunFQuv8s",
            "created_at": "2022-05-23T05:04:56.000Z"
        },
        {
            "author_id": "1066475454046052352",
            "text": "Prouni me da uns caga\u00e7o as vezes",
            "id": "1528546117436284928",
            "created_at": "2022-05-23T01:19:28.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "author_id": "946155223248199682",
            "text": "eu com 21 anos, med com prouni 100%, unica da fam\u00edlia a nao ter filho apesar de estar em um relacionamento est\u00e1vel, trabalhar desde os 13 anos, trabalhar enquanto fa\u00e7o a facul e ajudar financeiramente meus pais, ainda sou diminu\u00edda por eles &gt;por ter engordado&lt; https://t.co/JKMmufuMhe",
            "id": "1528549506727481344",
            "created_at": "2022-05-23T01:32:56.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "author_id": "1248111744117084162",
            "text": "tirando o relacionamento est\u00e1vel e trocando prouni por fies: o que meu av\u00f4 pensa de mim https://t.co/IcJm75InvM",
            "id": "1528545944412729344",
            "created_at": "2022-05-23T01:18:46.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "author_id": "1159569325000396801",
            "text": "Eu em enfermagem 100% ProUni, cursando t\u00e9cnico de enfermagem qual eu paguei cada mensalidade sozinha, trabalho desde os meus 17 anos (coisa que nenhum dos meus irm\u00e3o fez) sempre estudei pra est\u00e1 em \u00f3timos lugares de ensino de forma gratuita.\nMais ainda sou a filha que deu errado https://t.co/Z3Ns5u98ZF",
            "id": "1528541147500527617",
            "created_at": "2022-05-23T00:59:43.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "author_id": "831154102688157696",
            "text": "quase tive um treco achando q perdi o dia p assinar o prouni",
            "id": "1528543191036833792",
            "created_at": "2022-05-23T01:07:50.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "author_id": "2387666294",
            "text": "21 ano, 7 per\u00edodo e \u00faltimo de radiologia, bolsa 100% ProUni. Casada, trabalho est\u00e1vel. Decep\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia \ud83e\udd21 https://t.co/s6IER3dh7P",
            "id": "1528554898597494785",
            "created_at": "2022-05-23T01:54:21.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "author_id": "1333570412383494149",
            "text": "me vejo nisso aqui porque fui o primeiro da fam\u00edlia a entrar em uma gradua\u00e7\u00e3o e 100% prouni, nunca fui um filho problem\u00e1tico e que acabou sendo o filho errado por ser gay https://t.co/yi9vRT5RKs",
            "id": "1528541721843404805",
            "created_at": "2022-05-23T01:02:00.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "author_id": "878258224562155525",
            "text": "por isso que eu falo se vc tiver a oportunidade de fazer faculdade com bolsa do prouni FA\u00c7A, pare de ficar matando se pra entrar em federal por status pq no final vai todo mundo ganhar o mesmo https://t.co/CbEHeThEEx",
            "id": "1528584315533246465",
            "created_at": "2022-05-23T03:51:15.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "created_at": "2022-05-23T00:25:36.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528532565056946176",
            "author_id": "1415752972030599175",
            "text": "22a, \u00faltimo ano de arq, prouni 100%, 1\u00b0 da fam\u00edlia a ingressar no ES, namoro est\u00e1vel, autossuficiente sendo estagi\u00e1ria, me fudendo pra pagar um note q sempre precisei e nunca tive, sem um cr\u00e9dito no nome pq meu pai pegou um carro nele e ainda n\u00e3o sou suficiente\npq n vou a igreja. https://t.co/n4xL6chzo4"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-22T23:38:16.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528520650801008640",
            "author_id": "2373266536",
            "text": "23 anos, 4\u00b0SEM em uma das maiores faculdades de tecnologia estaduais p\u00fablicas de SP, j\u00e1 ganhei 3x bolsas 100% pelo Prouni, mas eu ainda n\u00e3o ouvi um \"parab\u00e9ns\" desde a primeira vez e isso foi suciente pro que veio depois. https://t.co/oOpEOibRZV"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-23T00:51:28.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528539071034937344",
            "author_id": "968981949871284225",
            "text": "A gente coloca o #prouni e qualquer coisa mete o #fies kkkkkkk"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-23T00:38:30.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528535807732203522",
            "author_id": "1235756536137494530",
            "text": "24 anos, fiz toda a minha faculdade pelo prouni 100%, formada e atuante como nutricionista, gerente de uma unidade de alimenta\u00e7\u00e3o, comprei meu carro, contas em dia, sou a filha que deu errado pq coloquei piercings, fiz tatuagens e raspei as laterais dos cabelos \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/1pXmt15iAV"
        },
        {
            "author_id": "1526192375462350849",
            "text": "\u22c6 \u08ea. search: #studytwt #studytwtbr!\n\n\u2022 madu, 20 anos (02').\n\u2022 ela/dela, infj, bi.\n\u2022 foco: enem (prouni).\n\u2022 meta: publicidade e propaganda; UNICAP.\n\u2022 pt-br &amp; eng.\n\n\u2661 : m\u00fasica (!!), terror, kpop, bubble tea, doces, moda, papelaria.\n\n\u21bb/\u2661 = mutuals! https://t.co/tNFYLSSYQf",
            "id": "1528463493783076866",
            "created_at": "2022-05-22T19:51:09.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "author_id": "859156403059142656",
            "text": "Mds amanh\u00e3 j\u00e1 \u00e9 dia 23 e nada do edital do prouni 2022.2 sair.\nN\u00e3o bastou esse neg\u00f3cio de n\u00e3o formar turma e n\u00e3o poder participar da lista de espera, agora tenho que esperar esse tempo todo.\nEu s\u00f3 quero entrar na faculdade ;-;",
            "id": "1528487948748001282",
            "created_at": "2022-05-22T21:28:19.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "A Stella torcendo pra eu passar no Prouni e ir morar com ela pra fazer companhia\n\nO Jo\u00e3o j\u00e1 comprando m\u00f3veis esperando eu passar tamb\u00e9m, pra gente casar \n\nE eu t\u00f4 \"\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\"",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528412452173627394",
            "author_id": "1435575224804823045",
            "created_at": "2022-05-22T16:28:19.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1443399846547927041",
            "id": "1528381926943367169",
            "text": "m\u00eas que vem tem ProUni e Sisu, vou tentar ProUni p SP e Sisu p MG e seja feita vontade do Pai",
            "created_at": "2022-05-22T14:27:02.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1380423649946140675",
            "id": "1528384584957800451",
            "text": "1 ensino m\u00e9dio completo, 1 faculdade de jornalismo sendo cursada, 7 torneio no gla, 5+ torneio de rp, 2 ryze triunfante, 1 bolsa de 50% no prouni, 3 namoro fracassado, 5 webnamoro sem ver a pessoa, 4 amea\u00e7a de morte, 2 canal de minecraft no youtube, 1 nariz",
            "created_at": "2022-05-22T14:37:35.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1375422246269902852",
            "id": "1528367053219962889",
            "text": "Gov. Lula:\n18 univer federais. 120 esco. t\u00e9cnicas. 1,5 milh\u00e3o d casas populares. Criou SAMU. Bolsa Fam\u00edlia p 40 milh\u00f5es de pessoas. 95% da Transp Rio S. Francisco. Luz p Todos, 1 milh\u00e3o de cisternas no NE. ProUni. Fies. 400 UPAs. Farm\u00e1cia popular, etc..\n\nA escolha n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil!",
            "created_at": "2022-05-22T13:27:55.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "882753712535601152",
            "id": "1528371989794127877",
            "text": "PAGUEI 85 NO ENEM P CONCORRER PROUNI MAS N\u00c3O POSSO PQ JA SOU DE UMA PUBLICA...podia ter botado piercing",
            "created_at": "2022-05-22T13:47:32.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1737361003",
            "id": "1528376693051752449",
            "text": "como que as pessoas sabiam que eu fiquei em quarto lugar da minha bolsa no ProUni eu mesma demorei uma cara pra ter ideia",
            "created_at": "2022-05-22T14:06:14.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "39394082",
            "id": "1528387721005256705",
            "text": "A 6\u00aa Turma do TRF1 manteve a inscri\u00e7\u00e3o de uma estudante no Programa Universidade para Todos (Prouni), garantida em decis\u00e3o judicial. \n\nMais: https://t.co/0NzJgleIPD\n\n#noticias #noticiasjuridicas #direito #justi\u00e7a https://t.co/hBag7uYv7t",
            "created_at": "2022-05-22T14:50:03.000Z"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-22T10:05:29.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528316105806192643",
            "author_id": "1283798559880613893",
            "text": "\u2315 search: #studytwt #studytwtbr #study \n\n\u2911tori, 2003, \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08;\n\u2911ingl\u00eas/espanhol (aprendendo);\n\u2911foco: enem e prouni;\n\u2911meta: UFPE e UNICAP;\n\u2911psicologia, med. \ud83c\udf3f\ud83d\udcd6\ud83d\udcd7\ud83e\ude7a\ud83e\uddec\n\n\u2661/\u21ba = mutuals https://t.co/UrJOgCRyHB"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-22T04:38:14.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528233752220028928",
            "author_id": "1503506848464486413",
            "text": "Fiquei passad q da pra pegar metade de prouni e metade de fies ao msm tempo"
        },
        {
            "author_id": "291096071",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Vou fazer esse enem de novo s\u00f3 por causa da mp que amplia o prouni. S\u00f3 t\u00e1 faltando o bozo sancionar... Alguem confia?",
            "created_at": "2022-05-22T02:33:58.000Z",
            "id": "1528202480475054086"
        },
        {
            "author_id": "1501374698453622786",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "ProUni abri logo se n\u00e3o eu vou surtar at\u00e9 \u00e0s inscri\u00e7\u00f5es",
            "created_at": "2022-05-22T01:44:28.000Z",
            "id": "1528190024591806464"
        },
        {
            "author_id": "730144823584370688",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1
            },
            "text": "caralho DO NADA eu me envolvi numa treta no mundinho twitter ponto com kkkkkkk queria mandar um beijo pra minha m\u00e3e, pros movimentos sociais que lutaram pelo ProUni, pra bateria f\u00faria vermelha do Mackenzie com quem eu tava no bar at\u00e9 agora, pra Xuxa e pro \u00edcone @cangurim",
            "created_at": "2022-05-22T02:04:46.000Z",
            "id": "1528195133274996736"
        },
        {
            "author_id": "1215337112054181888",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "E o cara disse q a minha vida \u00e9 triste pq eu n\u00e3o saio de casa",
            "created_at": "2022-05-22T02:59:05.000Z",
            "id": "1528208798992801793"
        },
        {
            "author_id": "1110278163496603648",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o burgu\u00eas cossa o saco, mais 5 se formaram pelo ProUni",
            "created_at": "2022-05-22T01:49:43.000Z",
            "id": "1528191342588923906"
        },
        {
            "author_id": "745356813449691142",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "nunca rezei tanto p q algo d\u00ea certo como tenho rezado p eu conseguir bolsa integral com o prouni m\u00eas q vem nao aguento mais a mam\u00e3e jogando na minha cara q paga essa bosta",
            "created_at": "2022-05-22T03:11:37.000Z",
            "id": "1528211953222664192"
        },
        {
            "text": "Sinceramente, eu acho que o melhor jeito de melhorar o Ensino M\u00e9dio no Brasil \u00e9 fazer um ENEM pra o Ensino M\u00e9dio, aka ENEF. E coloca um ProUni pra ensino m\u00e9dio tbm.\n\nA maior vantagem seria a exig\u00eancia de tirar 500 na prova pra entrar. Mas tem outras:",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1
            },
            "id": "1528148171934814216",
            "author_id": "46737288",
            "created_at": "2022-05-21T22:58:10.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528125769980985344",
            "created_at": "2022-05-21T21:29:09.000Z",
            "author_id": "2335178436",
            "text": "Eu fui benefici\u00e1rio do Prouni! https://t.co/3XNapT5o99"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1
            },
            "id": "1528127686039769088",
            "created_at": "2022-05-21T21:36:46.000Z",
            "author_id": "1168309674946498560",
            "text": "vei pensando se quero fazer enem, n quero ir pra ufs, s\u00f3 se for pra ficar na unit com o prouni, mas n sei se tenho direito ao prouni"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528094091124346886",
            "created_at": "2022-05-21T19:23:16.000Z",
            "author_id": "3044766514",
            "text": "gente algu\u00e9m sabe como q funciona transfer\u00eancia de prouni/fies pra outra faculdade? a nota do enem precisa passar tbm?"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528132772732215297",
            "created_at": "2022-05-21T21:56:59.000Z",
            "author_id": "1211245470690922496",
            "text": "FAZ O L E VEM SER FELIZ!\ngratid\u00e3o infinita pela exist\u00eancia do PROUNI meu presidente @LulaOficial !!! N\u00f3s podemos, n\u00f3s conseguimos, n\u00f3s chegamos l\u00e1!!  #Lula2022 #prouni #pedagogia https://t.co/UWYyfobmdC"
        },
        {
            "text": "o harry's house derrubou o debut do red tv, gente como pode um homem branco tentar acabar com uma mulher latina que acabou de se formar pelo prouni? https://t.co/z3tN56okc9",
            "created_at": "2022-05-21T18:21:40.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528078587907170305",
            "author_id": "1471271756384116737"
        },
        {
            "text": "pensava a mesma coisa sobre a mensalidade do meu curso e eu com meu prouni lindo e maravilhoso https://t.co/RCiaA8Vtsb",
            "created_at": "2022-05-21T17:53:43.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528071554151632896",
            "author_id": "108125419"
        },
        {
            "text": "PROUNI representa esperan\u00e7a de inclus\u00e3o social das classes chamadas minorias que na verdade s\u00e3o maioria . Triste realidade sempre combatida pelos governos de esquerda que s\u00e3o de inser\u00e7\u00e3o e justi\u00e7a social . A elite n\u00e3o sabe o que \u00e9 isso. Aplaude um governo excludente , obscuro! https://t.co/GZEiwQatx4",
            "created_at": "2022-05-21T16:53:01.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1528056277259419650",
            "author_id": "1395811680551047173"
        },
        {
            "author_id": "851515966735482880",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1
            },
            "text": "passei no sisu, no prouni e na uerj, Deus \u00e9 bom \ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
            "created_at": "2022-05-21T15:17:50.000Z",
            "id": "1528032323622551554"
        },
        {
            "author_id": "1578763460",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 queria dar um abra\u00e7o em todo mundo que ainda vai fazer o enem e dizer que \u00e9 poss\u00edvel SIM entrar nas melhores universidades do pa\u00eds, por mais que n\u00e3o se sinta capaz disso.\nAcho que eu como filha do Prouni (e tamb\u00e9m aprovada na federal) posso dizer isso com propriedade",
            "created_at": "2022-05-21T15:52:42.000Z",
            "id": "1528041098899333122"
        },
        {
            "author_id": "411991824",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "universit\u00e1rio com bolsa prouni bolsonarista entenda o caso",
            "created_at": "2022-05-21T14:27:46.000Z",
            "id": "1528019724130521088"
        },
        {
            "author_id": "1518226849884786688",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "nunca fiz esses vestibulares das pr\u00f3prias faculdades ser\u00e1 s\u00e3o dif\u00edcil? to sem paci\u00eancia pra Enem e to medo de arriscar no prouni https://t.co/vk3YjNjVq8",
            "created_at": "2022-05-21T14:06:36.000Z",
            "id": "1528014397846831105"
        },
        {
            "author_id": "41009185",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "SEMPRE fico assim \ntipo, eu sou a primeira da minha familia a ter ensino superior, am\u00e9m prouni https://t.co/O0w9HQrtNo",
            "created_at": "2022-05-21T14:43:36.000Z",
            "id": "1528023710522818565"
        },
        {
            "author_id": "1516775982790754311",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1
            },
            "text": "E eu ESTOU COM LULA, Companheiro @GatoConectadoPT, pois na gest\u00e3o do Presidente @LulaOficial a educa\u00e7\u00e3o SEMPRE foi prioridade: ProUni, FIES, PRONATEC, Ci\u00eancias Sem Fronteira.\n\n#LulaEoPTpelosDireitosDoPovo https://t.co/hgRwacC8Me",
            "created_at": "2022-05-21T13:05:22.000Z",
            "id": "1527998987810250752"
        },
        {
            "author_id": "722887340",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e foi a primeira da minha fam\u00edlia materna a ter um ensino superior e ela s\u00f3 estudou por causa do prouni e depois dos 40 anos dela https://t.co/v8MVNevqfP",
            "created_at": "2022-05-21T15:40:55.000Z",
            "id": "1528038133568266245"
        },
        {
            "author_id": "974701202297491457",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Meu pai \u00e9 mt cheio de f\u00e9, daqueles que qnd vc t\u00e1 precisando de uma resposta, ele abre a B\u00edblia numa p\u00e1gina aleatoria, interpreta e te fala a resposta (qnd fiz o ENEM, ele viu na B\u00edblia que quando eu tivesse d\u00favida era pra marcar a alternativa D, ganhei bolsa no Prouni \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f) (1/3)",
            "created_at": "2022-05-21T13:14:22.000Z",
            "id": "1528001253711699969"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-21T12:52:56.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1527995861745254403",
            "author_id": "975902443908354048",
            "text": "cad\u00ea a merda da data do prouni 2022.2 n\u00e3o aguento mais esperar  https://t.co/B8ZSR91nw2"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-21T12:35:44.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1527991530119647233",
            "author_id": "3004290483",
            "text": "A esquerda de bucho cheio n\u00e3o percebe:\n\u2022que chamar qualquer eleitor do Bolsonaro de fascista \u00e9 uma atitude arrogante. \n\u2022bolsa fam\u00edlia, prouni, fies, minha casa minha vida n\u00e3o s\u00e3o programas nacionais. Sai programas q funcionam (mal) em governos petistas, ou seja, eleitoreiros. https://t.co/RY3jWUKhbl"
        },
        {
            "text": "A diferen\u00e7a de um cachorro e universit\u00e1rio \u00e9 q as pessoas tem d\u00f3 do cachorro \ud83e\udd21\ud83e\udd21",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1527823232748879873",
            "author_id": "1215337112054181888",
            "created_at": "2022-05-21T01:26:58.000Z"
        },
        {
            "text": "lula me d\u00e1 um prouni pfv",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1527833275439390721",
            "author_id": "1478531790033887232",
            "created_at": "2022-05-21T02:06:53.000Z"
        },
        {
            "text": "Quase perdi a bolsa do ProUni \ud83c\udf08 e com isso quase entrei em colapso.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1527825885449302017",
            "author_id": "1291369649871912960",
            "created_at": "2022-05-21T01:37:31.000Z"
        },
        {
            "text": "passo \u00f3dio por ter que ir no campus s\u00f3 pra ir assinar os documentos do prouni pq ele n\u00e3o colocam um centro acad\u00eamico na sede da faculdade tbm ou deixam eu pode assinar no campus daqui da cidade",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1527824610242314240",
            "author_id": "1285766776148590592",
            "created_at": "2022-05-21T01:32:27.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1200603926212595714",
            "id": "1527811228319596544",
            "text": "Acabo de ler um \u201cLula inflou a oferta de diplomas\u201d. Voc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o de que essa frase \u00e9 uma cr\u00edtica ao acesso amplo ao Ensino Superior e projetos como ENEM, PROUNI, IFEs. \n\nUm cidad\u00e3o est\u00e1 RECLAMANDO de algo que beneficiou MILH\u00d5ES DE CIDAD\u00c3OS. \n\nEle disse que isso \u00e9 um PROBLEMA!",
            "created_at": "2022-05-21T00:39:16.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1521970122436448256",
            "id": "1527815544010854401",
            "text": "off topic\n\nh\u00e1 uns 2 anos atr\u00e1s eu cursava arquitetura na puc, tinha bolsa 100% prouni e comecei a sofrer com anorexia, morava em MG e minha fam\u00edlia no Paran\u00e1, mal tinha como ver eles, pois a vida nunca foi f\u00e1cil e uma viagem pra MG era cara",
            "created_at": "2022-05-21T00:56:25.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1076236704397385728",
            "id": "1527802417701695488",
            "text": "eu s\u00f3 comemorei pq consegui bolsa integral do ProUni, fora isso vest de particular \u00e9 sempre mam\u00e3o com a\u00e7\u00facar https://t.co/y6EnsjSsZF",
            "created_at": "2022-05-21T00:04:16.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1485713740683255819",
            "id": "1527784225948286982",
            "text": "so qria saber quando vai ser o prouni",
            "created_at": "2022-05-20T22:51:58.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1426137221065854980",
            "id": "1527789437840769024",
            "text": "Data de limite da renova\u00e7\u00e3o do prouni e hoje e eu descobri agr nice",
            "created_at": "2022-05-20T23:12:41.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 7,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1432707563376758784",
            "id": "1527787790590787584",
            "text": "Tem todo direito rs nem toda faculdade particular eh f\u00e1cil de passar kkkkk vai fazer puc p ver a concorr\u00eancia \nPlus cada conquista eh conquista, tem prouni, fies, bolsa... e mesmo q n tenha da p deixar de ser t\u00e3o amargurado assim ne kk se eu tivesse condi\u00e7\u00f5es.. https://t.co/6LlHa4Tkhk",
            "created_at": "2022-05-20T23:06:08.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1462301851098005508",
            "id": "1527814618940329984",
            "text": "no mais eu fico muito feliz pela minha trajet\u00f3ria na universidade como bolsista do ProUni, ter passado por tr\u00eas processos seletivos concorridos e que um deles foi na LIGA. msm sem ter nenhum suporte da universidade, muitas vezes at\u00e9 da fam\u00edlia e ainda estar desempregado.",
            "created_at": "2022-05-21T00:52:45.000Z"
        },
        {
            "id": "1527742004158943237",
            "author_id": "2153654798",
            "created_at": "2022-05-20T20:04:12.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Meu conselho p todo mundo q for fazer vestibular: Fa\u00e7am prouni\nN\u00e3o vale a pena o desgate da federal, sinceramente. \nVc QUER fazer a materia e eles: KKKK Nao amigao fodase q tem 48283i382 alunos n\u00f3s vamos abrir 60 vagas. Fodase q vc nunca reprovou e teu cr \u00e9 alto N TEM VAGA P VC"
        },
        {
            "id": "1527726111064571905",
            "author_id": "2599969136",
            "created_at": "2022-05-20T19:01:03.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Ei, aluno(a) ProUni\u2757\n\nNo ato da assinatura, o bolsista deve apresentar um documento oficial com foto. \n\n\ud83d\udcccA n\u00e3o atualiza\u00e7\u00e3o do termo pode acarretar no encerramento da bolsa. \n\n\ud83c\udf10Saiba mais: https://t.co/qz4KCrliM8 https://t.co/CyGctLwxys"
        },
        {
            "id": "1527760413252804609",
            "author_id": "1346289072910827525",
            "created_at": "2022-05-20T21:17:21.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "e pensar q criei essa conta pra surtar pelo prouni da puc e surtei pq passei na udes* e no final n\u00e3o terminei em nenhuma das duas \ud83d\udd25"
        },
        {
            "id": "1527731620731670528",
            "author_id": "1446116515770617871",
            "created_at": "2022-05-20T19:22:56.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "vcs acham q o prouni do meio do ano vai aceitar a nota do Enem 2020 tbm?"
        },
        {
            "id": "1527731634711277571",
            "author_id": "60955444",
            "created_at": "2022-05-20T19:23:00.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Essa eu concordo, tem que parar com essa abertura desenfreada de faculdades privadas. Regra do Fies e PROUNI \u00e9 formar profissional ruim, dar dinheiro pro setor privado e posteriormente o governo arcar com o preju\u00edzo. Tem que investir em educa\u00e7\u00e3o superior p\u00fablica e de qualidade! https://t.co/XNosZbvZke"
        },
        {
            "id": "1527725630422503424",
            "author_id": "390238996",
            "created_at": "2022-05-20T18:59:08.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "eu era mt vagabunda na \u00e9poca q fazia o ensino m\u00e9dio, eu poderia t\u00e1 formada mas nem pra me inscrever e concorrer a uma vaga no prouni... vergonha do q eu era"
        },
        {
            "id": "1527695314206998530",
            "created_at": "2022-05-20T16:58:40.000Z",
            "author_id": "4746150941",
            "text": "\"tempinho bom pra meter um boneco\"    amor, a inscri\u00e7ao do enem fica aberta at\u00e9 s\u00e1bado. vamo meter um enceja? um sisu, um prouni, um fies?  qq vc quer? s\u00f3 escolher",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 376,
                "reply_count": 5,
                "like_count": 1922,
                "quote_count": 13
            }
        },
        {
            "id": "1527685428878385154",
            "created_at": "2022-05-20T16:19:23.000Z",
            "author_id": "1187889491803099136",
            "text": "***Algu\u00e9m por favor me d\u00e1 uma not\u00edcia boa, e fala que saiu o edital do Sisu/ ProUni/fies 2022.2 PLEASEEEEEEEE EU IMPLORO \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\n#inep#enem2022#mec#enem2022.2#sisu2022.2#prouni2022.2#fies2022.2#socorrroooo @inep_oficial",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "id": "1527711032021590019",
            "created_at": "2022-05-20T18:01:08.000Z",
            "author_id": "1428492527448072192",
            "text": "tendo q ir atr\u00e1s de cada professor pra lembrar que entrei pelo ProUni e, por isso, n\u00e3o fiz as primeiras atividades pq eles j\u00e1 t\u00e3o fechando as notas desse semestre\ud83e\udd21",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "id": "1527723440190390272",
            "created_at": "2022-05-20T18:50:26.000Z",
            "author_id": "1082660834235609088",
            "text": "M\u00eas que vem posso postar o meu sonho realizado de se formar em engenharia pelo Prouni https://t.co/DoLxazpa8e",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "id": "1527690821813821441",
            "created_at": "2022-05-20T16:40:49.000Z",
            "author_id": "1474935533080096768",
            "text": "Bicho, a quest\u00e3o da diferen\u00e7a de sal\u00e1rios entre m\u00e9dicos e enfermeiros \u00e9 isso: medicina \u00e9 algo que \u00e9 estrategicamente elitizado. N\u00e3o tem bolsa 100% no prouni, fies ent\u00e3o? Nem pensar. Vestibulares nas p\u00fablicas com vergonhosas 16 vagas no m\u00e1ximo sendo otimista...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "id": "1527690777232547840",
            "created_at": "2022-05-20T16:40:39.000Z",
            "author_id": "175347261",
            "text": "Seguro desemprego recebido por companheiro n\u00e3o deve ser considerado no c\u00e1lculo de renda para ingresso no\u00a0Prouni https://t.co/NkEAbDQRQ2",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "created_at": "2022-05-20T15:20:07.000Z",
            "id": "1527670511920381952",
            "author_id": "1494989469463846912",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea se formou porque teve garra vontade de vencer ; n\u00e3o por causa de ProUni ou Lula ..acorda amigos abra os olhos fomos enganados .. https://t.co/bRRplEFIQn"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-20T13:50:53.000Z",
            "id": "1527648056480497665",
            "author_id": "1110306307385540614",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "eu como boa brasileira irei usufruir de todos os benef\u00edcios governamentais poss\u00edveis, a come\u00e7ar pelo ProUni e agr tbm vou me inscrever num curso t\u00e9cnico que te paga pra literalmente estudar, me seguraaaa"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-20T15:13:43.000Z",
            "id": "1527668903282868224",
            "author_id": "37246150",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 7,
                "reply_count": 3,
                "like_count": 115,
                "quote_count": 1
            },
            "text": "A servente da escola veio me contar emocionada que o filho, formado em educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica, via prouni, passou no concurso da prefeitura e ser\u00e1 nosso colega, na nossa escola.\n\nSabem o que \u00e9 isso? Acesso \u00e0 universidade e possibilidade de quebrar o ciclo de subemprego das fam\u00edlias."
        },
        {
            "created_at": "2022-05-20T15:29:30.000Z",
            "id": "1527672874634444800",
            "author_id": "1215337112054181888",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Minha v\u00f3 conheceu o mar \ud83d\ude0d\ud83d\ude2d\ud83e\udd29 com 78 anos realizando um sonho"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-20T14:42:32.000Z",
            "id": "1527661052594470912",
            "author_id": "1046056511280205831",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "o povo do prouni tava falando q tinha prova amanh\u00e3 s\u00f3 q e a n1 deles, meu cora\u00e7\u00e3o quase parou achei q era pra todo mundo"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-20T14:42:56.000Z",
            "id": "1527661154365067264",
            "author_id": "3895141696",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Tive esperan\u00e7as de fazer ProUni antes de saber que os bonitos ganham 8 sal\u00e1rios m\u00ednimos CADA UM, agora s\u00f3 me mudando e indo morar de aluguel sacrificando toda a entrada da minha casinha \ud83e\udd21"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-20T13:53:14.000Z",
            "id": "1527648647386648582",
            "author_id": "1247259804017573890",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "sdds estudar mas como cria de escola p\u00fablica e prouni acho um absurdo sem tamanho desembolsar 2K num curso pra aprender com gente que teoricamente eu poderia estar trabalhando com"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-20T14:00:59.000Z",
            "id": "1527650595754188801",
            "author_id": "232695523",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 os analfabetos do prouni n\u00e3o entenderam o t\u00edtulo da not\u00edcia https://t.co/BkdbdYmHJj"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-20T11:50:05.000Z",
            "id": "1527617656517541888",
            "author_id": "3304113419",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "uma hora dessa uma ex prouni em d\u00favida em quem votar na elei\u00e7\u00e3o https://t.co/ytcaAmSbSn"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-20T11:18:24.000Z",
            "id": "1527609682197618690",
            "author_id": "1265153590349479937",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Pq digo isso: pra mim \u00e9 muito irreal ter gente assim\nPorra, a menina falou totalmente de boa sobre usar o prouni \nA fam\u00edlia dela \u00e9 dona de uma das maiores terras daqui da regi\u00e3o e produz pra caramba \nSimplesmente consegue usar o prouni pq n\u00e3o declaram tudo o que tem https://t.co/LHe8KC05q8"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-20T10:25:09.000Z",
            "id": "1527596281593573382",
            "author_id": "1291369649871912960",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Mas to com probleminhas no prouni. To com medo de perder a bolsa..."
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2022-05-20T08:58:55.000Z",
            "author_id": "3191254847",
            "text": "gente e como funciona a renova\u00e7\u00e3o do contrato do prouni at\u00e9 agr n\u00e3o encontrei nada sobre no site da minha faculdade e tava pensando porra vamo pro 2 semestre eles n\u00e3o querem provas de q eu continuo pobre?",
            "id": "1527574578905632768"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2022-05-20T09:50:00.000Z",
            "author_id": "1239702498249760769",
            "text": "Eu e a minha luta pra conseguir acompanhar o cronograma do prouni, scrrrrr",
            "id": "1527587436729188352"
        },
        {
            "author_id": "1087169162798080001",
            "created_at": "2022-05-19T22:13:49.000Z",
            "text": "vamo caralho anuncia logo o sisu e prouni 2022.2 pra eu saber o que vai ser do meu futuro",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1527412233512308756"
        },
        {
            "author_id": "1078352581653614592",
            "created_at": "2022-05-19T22:27:40.000Z",
            "text": "serase o prouni vai cobrir minha dp? \ud83e\udd7a",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1527415721860419598"
        },
        {
            "author_id": "1334797258102083584",
            "created_at": "2022-05-19T22:38:33.000Z",
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o nos Governos PT Lula/Dilma\n\n. Cria\u00e7\u00e3o do Fundeb.\n. ProUni e Fies. \n. Novas universidades \n. Ci\u00eancias sem Fronteiras\n. Pronatec\n. Cria\u00e7\u00e3o de creches \n. Piso Nacional de Professores \n\nEduca\u00e7\u00e3o no governo miliciano/militares \n\n. Homeschooling",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1527418460866760731"
        },
        {
            "author_id": "1258531573495934976",
            "created_at": "2022-05-20T00:05:13.000Z",
            "text": "nao me cai a ficha q ano q vem eu ja viro terceirao e vem enem e se preocupa com prouni e coloca a nota no sisu e escolhe faculdade jesus meu espirito ainda eh d uma crianca \u2620",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1527440268475105280"
        },
        {
            "author_id": "1378010448927293447",
            "text": "Passei no Prouni com minha nota do Enem, t\u00f4 estudando numa faculdade que nem de longe eu teria condi\u00e7\u00f5es de pagar a mensalidade, e agr soube que tamb\u00e9m PASSEI NO VESTIBULAR DA UEMG\u2026 n imaginava q dps de tanta humilha\u00e7\u00e3o eu seria t\u00e3o exaltada esse ano \ud83e\udd0c\ud83c\udffd\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
            "id": "1527407464878067730",
            "created_at": "2022-05-19T21:54:52.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "author_id": "111227644",
            "text": "queria mt essa vaguinha no prouni viu.",
            "id": "1527401400744960003",
            "created_at": "2022-05-19T21:30:46.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "author_id": "899282923127537666",
            "text": "e vamos de 10 provas aee\u00ea UNIP fdp isso que d\u00e1 preferir proUni \u00e0 federal",
            "id": "1527399570807865346",
            "created_at": "2022-05-19T21:23:30.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "author_id": "195447511",
            "text": "meu, se ferrar.. tive q ir assinar um documento do prouni la na faculdade mas como \u00e9 ead e ficou parada na pandemia eu quase n\u00e3o ia la, ai hj fui e consegui me perder usando gps\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f",
            "id": "1527363124893868032",
            "created_at": "2022-05-19T18:58:40.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "nossa t\u00e1 chatao cad\u00ea o prouni do segundo semestre meu deus eu queria entrar na faculdade sabe",
            "created_at": "2022-05-19T18:26:15.000Z",
            "author_id": "1415705991035883528",
            "id": "1527354965705969674",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "Pro seu recalque eu indico Gelol!\nEsquerdista, petista, lulista, petralha com muito orgulho, e tem mais, advogada, gra\u00e7as ao ProUni de Lula, querida! \ud83e\udd2a\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2728\ud83e\udd70 https://t.co/EXLZS1kaKU",
            "created_at": "2022-05-19T16:57:47.000Z",
            "author_id": "1243044292064657408",
            "id": "1527332703800283138",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "created_at": "2022-05-19T13:21:10.000Z",
            "id": "1527278189747130368",
            "author_id": "1433780639728345098",
            "text": "Bichas se ano que vem eu n\u00e3o pegar um curso bacana no PROUNI eu me m https://t.co/MVkQuOeqvw",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "created_at": "2022-05-19T15:07:18.000Z",
            "id": "1527304900589170696",
            "author_id": "3255049643",
            "text": "E eu que quase perco minha bolsa do prouni pq esqueci de assinar o diabo da bolsa, e frescura do c\u00e3o.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "created_at": "2022-05-19T12:59:07.000Z",
            "id": "1527272638460182533",
            "author_id": "233947500",
            "text": "sorte tem \u00e9 quem n\u00e3o precisa mexer com fies e prouni pra estudar, PRINCIPALMENTE com o fies",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "created_at": "2022-05-19T15:09:14.000Z",
            "id": "1527305384847114242",
            "author_id": "1215337112054181888",
            "text": "Rapaz a cruviana veio",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "created_at": "2022-05-19T13:19:38.000Z",
            "id": "1527277804563451905",
            "author_id": "1433780639728345098",
            "text": "Bichas se ano que vem eu n\u00e3o pegar um curso bacana no PROUNI eu me m https://t.co/tpSoDdSvKq",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "created_at": "2022-05-19T15:24:39.000Z",
            "id": "1527309263550689280",
            "author_id": "4896989764",
            "text": "E eu que era bolsista ProUni, e a Facid se danou a ficar me ligando agora, cobrando duas mensalidades! \ud83e\udd21\nKkkkkkkkkkkkkkk da onde fi?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "created_at": "2022-05-19T14:55:02.000Z",
            "id": "1527301810901307394",
            "author_id": "4903733597",
            "text": "odeio o que fizeram com o site do prouni e do sisu porque n\u00e3o d\u00e1 nem pra abrir e consultar",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "created_at": "2022-05-19T14:22:03.000Z",
            "id": "1527293510885335043",
            "author_id": "867521587267985409",
            "text": "Eu t\u00f4 surtando, pq eu quero trocar meu curso, por\u00e9m na faculdade que ru fa\u00e7o n\u00e3o tem o que eu quero e como sou bolsista pelo prouni, eu n\u00e3o sei como eu fa\u00e7o \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "created_at": "2022-05-19T14:22:54.000Z",
            "id": "1527293726644576256",
            "author_id": "1402265601708539914",
            "text": "lembrando de 2017, quando eu fui ver se na unifimes tinha bolsa 100%, no site do prouni, e n\u00e3o tinha. da\u00ed, um m\u00eas depois, a unifimes me mandou um e-mail falando que fui selecionada, em 1lugar, na primeira chamada do curso de *. ai, eu fiquei????? mas nem fiz inscri\u00e7\u00e3o",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "created_at": "2022-05-19T15:43:00.000Z",
            "id": "1527313881764225025",
            "author_id": "1140477717713997824",
            "text": "N\u00e3o sou melhor do que ningu\u00e9m, mas gra\u00e7as a Deus n\u00e3o recorri a cota, FIES ou PROUNI. \u00c9 um saco ter seu esfor\u00e7o pessoal desmerecido com a frase:\n\"Voc\u00ea \u00e9 negro, s\u00f3 tem n\u00edvel superior por causa de Lula\".\nN\u00e3o me arrependo do tapa que dei em um depois de ter ouvido isso.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "created_at": "2022-05-19T15:48:59.000Z",
            "id": "1527315387112574984",
            "author_id": "897570766472040450",
            "text": "E eu que topei m\u00eas passado dar uma \u201cpalestra\u201d pra falar sobre entrar na faculdade de rico pelo prouni e a diretora realmente  me chamou \n\nT\u00f4 ansiedade j\u00e1",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2022-05-19T12:00:56.000Z",
            "author_id": "1159128420447662082",
            "text": "do PROUNI n\u00e3o t\u00f4",
            "id": "1527257999693201408"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1
            },
            "created_at": "2022-05-19T11:27:53.000Z",
            "author_id": "1277987312471810049",
            "text": "Quest\u00e3o social no Brasil \u00e9 um assunto t\u00e3o complicado, agora t\u00e3o cancelando \"pardo\" pelas origens da palavra aqui no Brasil, mas querendo ou n\u00e3o, eu n\u00e3o me identifico como negra e ningu\u00e9m me v\u00ea como, eu entrei na cota de Parda no ProUni e a mulher quase n\u00e3o me aceita + https://t.co/YCar6EWXEo",
            "id": "1527249682203914241"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-19T08:33:53.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 14,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1527205891661082626",
            "author_id": "34586817",
            "text": "Filhos do ProUni: as pessoas que mudaram de vida pela educa\u00e7\u00e3o https://t.co/fwv4GG94u1"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-19T08:53:26.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 7,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1
            },
            "id": "1527210812594696192",
            "author_id": "54539654",
            "text": "\u2705\u2666\ufe0f\u25b6\ufe0fFilhos do ProUni: as pessoas que mudaram de vida pela educa\u00e7\u00e3o https://t.co/nhvv4HHVaK"
        },
        {
            "text": "E pensar que na minha \u00e9poca eu tive a oportunidade de ser 100% ProUni na particular e optei ir para a p\u00fablica... Hoje eu j\u00e1 estaria formada, me especializando, evoluindo...",
            "created_at": "2022-05-19T04:39:12.000Z",
            "author_id": "451514604",
            "id": "1527146830450008066",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "created_at": "2022-05-19T03:07:32.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1527123763262898177",
            "author_id": "1282022923939844098",
            "text": "Conhe\u00e7o uma minion que defende o Estado m\u00ednimo e \u00e9 adepta ao liberalismo irrestrito, mas se formou gra\u00e7as ao ProUni \ud83e\udd21 \n\nEu falo \u00e9 pra ela \u201cMulher\u2026\u201d https://t.co/Tu2051R4Ap"
        },
        {
            "id": "1527081079215210497",
            "author_id": "1101108210520547329",
            "created_at": "2022-05-19T00:17:55.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "o tanto de gente que tem dinheiro e consegue 100% no prouni n\u00e3o t\u00e1 escrito!!!!"
        },
        {
            "id": "1527054239696138249",
            "author_id": "371898218",
            "created_at": "2022-05-18T22:31:16.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 impressionante como os alunos de prouni se atraem s\u00f3 gurizada do bem"
        },
        {
            "id": "1527080542788894720",
            "author_id": "1051478539835502595",
            "created_at": "2022-05-19T00:15:47.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m fala sobre o (ex) bolsista parcial de escola privada que n\u00e3o tem direito a ProUni"
        },
        {
            "id": "1527084318253785090",
            "author_id": "865962786488233985",
            "created_at": "2022-05-19T00:30:47.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "eu ainda n aceito que n nem vet na federal da minha cidade\n\no meu maior medo \u00e9 conseguir tirar uma nota boa no enem mas n conseguir passar pela burocracia do prouni (o meu objetivo) e a\u00ed ter q ir estudar na federal do interior do meu estado q \u00e9 oq to tentando evitar a todo custo"
        },
        {
            "id": "1527070839887347714",
            "author_id": "1215337112054181888",
            "created_at": "2022-05-18T23:37:14.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Os de vdds eu sei quem s\u00e3o"
        },
        {
            "id": "1527079279737151489",
            "author_id": "2849111782",
            "created_at": "2022-05-19T00:10:46.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Na \u00e9poca do enem eu queria m4t4r quem tava na minha frente nas bolsas do prouni, na faculdade vou ter que m4t4r meus amigos pra conseguir uma vaga na turma??? Que humilha\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "id": "1527087458411859968",
            "author_id": "1170184404062412800",
            "created_at": "2022-05-19T00:43:16.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "por conta de uma varia\u00e7\u00e3o de 52 reais, que ainda me deixa abaixo da renda pedida pelo prouni, eles est\u00e3o falando que t\u00e1 dando problema depois de quase 3 meses no curso"
        },
        {
            "id": "1527023970280775681",
            "author_id": "1254481235965075458",
            "created_at": "2022-05-18T20:30:59.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Deveria ter gastado melhor o meu prouni"
        },
        {
            "id": "1527038639422812165",
            "author_id": "3091977081",
            "created_at": "2022-05-18T21:29:17.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "PROUNI: O n\u00famero em 2014 era: 1.200.000 bolsas para brasileiros de baixa renda nas universidades, nos cursos PROUNI, Enem e Pronatec. No governo Lula e Dilma foram criadas 18 universidades. Nos governos anteriores ap\u00f3s a democratiza\u00e7\u00e3o nenhuma."
        },
        {
            "id": "1527038595881648130",
            "author_id": "637004142",
            "created_at": "2022-05-18T21:29:06.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "nem a pau q eu vou formar mas t\u00f4 indo renovar meu prouni na esperan\u00e7a"
        },
        {
            "id": "1527028530667823104",
            "author_id": "64175736",
            "created_at": "2022-05-18T20:49:07.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Meu total rep\u00fadio a @UNOPAR_Oficial, Passei no PROUNI com uma bolsa 100%, fui convocado a entregar a documenta\u00e7\u00e3o para pr\u00e9-matr\u00edcula \u00e9 assim o fiz, no dia 18 de mar\u00e7o recebi o comunicado que a documenta\u00e7\u00e3o havia sido aprovada e informaram para eu comparecer no polo em Arapiraca."
        },
        {
            "text": "*EM CONVERSA INFORMAL C MEU CHEFE*\nEle: 1 colega meu q fez arquitetura cmg, hj t\u00e1 vendendo blusa em quiosque\nIsso \u00e9 culpa daqle PROUNI, q fica dando bolsa p qualqr um. O cara n tem perfil, a\u00ed \"a pq \u00e9 negro\" \"\u00e9 pobre\" e toma a vaga de quem  realmente quer se tornar um profissional",
            "created_at": "2022-05-18T18:34:50.000Z",
            "author_id": "3795965601",
            "id": "1526994739832279041",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "ser\u00e1 q j\u00e1 eh a partir do prox prouni q os ricos v\u00e3o tomar as vagas dos pobres",
            "created_at": "2022-05-18T16:44:07.000Z",
            "author_id": "316083222",
            "id": "1526966877142016000",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "mam\u00e3e disse q vai me dar um carro se eu passar na faculdade ano q vem pois nem q eu d\u00ea meu cu pro diretor do prouni mas eu vou entrar ano q vem",
            "created_at": "2022-05-18T18:01:54.000Z",
            "author_id": "1229061508652511234",
            "id": "1526986448972435462",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "T\u00e1 no Ensino M\u00e9dio ou quer fazer faculdade? Te liga:\n\nO prazo de inscri\u00e7\u00e3o do ENEM/22 acaba neste s\u00e1bado. Bora te inscrever e tentar vaga em universidade p\u00fablica, ter acesso a ProUni, bolsas, etc.\n\nLembra-te: S\u00f3 a educa\u00e7\u00e3o transforma a tua realidade! Quer uma vida melhor? ESTUDE!",
            "created_at": "2022-05-18T17:20:57.000Z",
            "author_id": "164816642",
            "id": "1526976144834166785",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 192,
                "reply_count": 13,
                "like_count": 1870,
                "quote_count": 32
            },
            "id": "1526914622434975745",
            "created_at": "2022-05-18T13:16:29.000Z",
            "author_id": "1179193516175568896",
            "text": "2 horas pra taylor conseguir um doutorado sem ter precisado do enem, sisu, prouni ou fies \ud83e\udec2\nhttps://t.co/obx9nkhFNR"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526925634433335298",
            "created_at": "2022-05-18T14:00:14.000Z",
            "author_id": "1058131606798548993",
            "text": "vo tentar o sisu e prouni 2 mesmo com minha nota baixa do enem pq n vo desisti de passar em odonto esse ano"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526938174571917315",
            "created_at": "2022-05-18T14:50:04.000Z",
            "author_id": "1219252203774496768",
            "text": "n acredito que vi ser obrigada a sair de casa nesse frio prouni vc me paga"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526954801593991170",
            "created_at": "2022-05-18T15:56:08.000Z",
            "author_id": "1245551339670851584",
            "text": "e eu que n\u00e3o vi o comunicado da coordena\u00e7\u00e3o e ia deixar passar o dia (hoje era o \u00faltimo) de assinar a renova\u00e7\u00e3o do ProUni \ud83e\udd21\n\nassim de sa\u00fade ultimamente"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526938813343449088",
            "created_at": "2022-05-18T14:52:36.000Z",
            "author_id": "1429589852618641410",
            "text": "nossa mas ela ta virando doutora sem nem ter efeito enem fies prouni"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1
            },
            "id": "1526935772842033152",
            "created_at": "2022-05-18T14:40:31.000Z",
            "author_id": "1331611128930119681",
            "text": "estudar pra passar pelo enem em uma universade particular e conseguir uma bolsa pelo prouni"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526930379986321412",
            "created_at": "2022-05-18T14:19:06.000Z",
            "author_id": "3000413120",
            "text": "pensando em deus q foi la e criou o prouni"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526911986994499586",
            "created_at": "2022-05-18T13:06:01.000Z",
            "author_id": "2782985944",
            "text": "Chegou meu termo de encerramento do prouni, \u00faltima coisa que faltava pra me desvincular da faculdade"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-18T12:40:36.000Z",
            "id": "1526905593214160897",
            "author_id": "795049447084490752",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m sabe como funciona o prouni? https://t.co/NCEYpTOCmg"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-18T11:16:48.000Z",
            "id": "1526884504337620992",
            "author_id": "4785559120",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "descaso total que a UVA faz com ingressantes do prouni e fies\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-18T11:33:46.000Z",
            "id": "1526888772335456256",
            "author_id": "1205994508829233153",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "ngm me avisou que depois de passar no prouni eu tinha que ESTUDAR"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-18T04:22:55.000Z",
            "id": "1526780348113240065",
            "author_id": "69511096",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "\"Aux\u00edlios pagos pelo governo n\u00e3o ajudam pobres e sim pregui\u00e7osos\"\nAcabei de ler isso em um v\u00eddeo da menina q fez facul comigo e ela tinha bolsa prouni. Agora \u00e9 louca pelo bozo e posta cada merda como essa. Hoje me deu mtttt vontade de perguntar q a facul dela foi o que ???"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-18T04:39:26.000Z",
            "id": "1526784501124415490",
            "author_id": "1089527709460561920",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "estou no 10 per\u00edodo a essa hora j\u00e1 devia est\u00e1 cada vez mais perto de terminar a faculdade apresentar TCC e vida que segue\nmas n\u00e3o minha faculdade est\u00e1 em greve h\u00e1 dias e muito provavelmente vai fechar e a faculdade mais pr\u00f3xima n\u00e3o tem vaga para bolsista do Prouni"
        },
        {
            "text": "primeiro da fam\u00edlia a me formar, gra\u00e7as ao prouni e todo esfor\u00e7o dos meus pais. eu venci! (e \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o) \ud83d\udc99 https://t.co/nM0dVaFkQO",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 2,
                "reply_count": 32,
                "like_count": 159,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526745279403331585",
            "author_id": "225547860",
            "created_at": "2022-05-18T02:03:34.000Z"
        },
        {
            "text": "Mais uma gostosa formada gra\u00e7as ao prouni \ud83e\udd73 https://t.co/gpQYnFjCDJ",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526761432594915331",
            "author_id": "1252315333265932288",
            "created_at": "2022-05-18T03:07:46.000Z"
        },
        {
            "text": "Tenho meu amigo fatec e agora meu amigo prouni.. \u00e9 tanto orgulho que n\u00e3o cabe em um tweet",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526765436053950466",
            "author_id": "599708302",
            "created_at": "2022-05-18T03:23:40.000Z"
        },
        {
            "text": "Eu e a guria hj prometendo que semestre que vem n\u00e3o pegamos 8 mat\u00e9rias dnv \ud83d\ude02 duas trouxas socando coisa na grade por ser ProUni",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526744350721511426",
            "author_id": "3242014935",
            "created_at": "2022-05-18T01:59:53.000Z"
        },
        {
            "text": "Me dei uma pizza de presente por estar de f\u00e9rias e por ter passado no prouni \ud83e\udd0f",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526736134339952642",
            "author_id": "1206845975937064960",
            "created_at": "2022-05-18T01:27:14.000Z"
        },
        {
            "text": "So vou ser visto de novo quando entrar na massacre, pelo ProUni pq sou pobre",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526729456638910464",
            "author_id": "1725027528",
            "created_at": "2022-05-18T01:00:42.000Z"
        },
        {
            "text": "mais um semestre q eu ia perdendo meu prouni pq avisaram em cima da hora sobre a assinatura dos documentos",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526761418514698240",
            "author_id": "740221164946137088",
            "created_at": "2022-05-18T03:07:42.000Z"
        },
        {
            "text": "foi um prazer fazer faculdade, mas deu pra mim, at\u00e9 pq vou bombar nessa mat\u00e9ria (que n\u00e3o tem exame) e o ProUni n\u00e3o vai mais me bancar, ent\u00e3o irei trancar a matr\u00edcula",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526753034273017858",
            "author_id": "2983553944",
            "created_at": "2022-05-18T02:34:23.000Z"
        },
        {
            "text": "Povo da faculdade que acha que est\u00e3o no ensino m\u00e9dio por gentileza queira dar seu lugar do Prouni para quem quer realmente estudar. https://t.co/HwD4jDieb3",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526765403292196867",
            "author_id": "1203196881360302081",
            "created_at": "2022-05-18T03:23:32.000Z"
        },
        {
            "text": "Lembrando aq eu e a giovanna bebadas falando q tinha um prouni no banheiro #moments",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526769377865043968",
            "author_id": "1275440752823336969",
            "created_at": "2022-05-18T03:39:20.000Z"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-17T23:55:59.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526713171423240192",
            "author_id": "4561617332",
            "text": "Quem diria n\u00e9? \n\nA menina que literalmente veio da periferia de S\u00e3o Paulo e passou a vida toda estudando na rede p\u00fablica (e atualmente bolsista do ProUni pela rede privada) est\u00e1 a cada dia se tornando uma grande profissional da educa\u00e7\u00e3o :)"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-17T22:03:28.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526684853302964230",
            "author_id": "1525530493420290048",
            "text": "Algu\u00e9m sabe se ainda sai vagas remanescentes do ProUni? Queria me matricular e abandonar mais uma faculdade. Ser\u00e1 a sexta!"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-17T22:07:38.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526685901883166722",
            "author_id": "1228520789785313280",
            "text": "mexer com ProUni \u00e9 pedir pra ter dor de cabe\u00e7a"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-17T23:11:04.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526701866742054912",
            "author_id": "3589913237",
            "text": "cad\u00ea o prouni 2022.2"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-17T23:10:45.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526701788702842880",
            "author_id": "1392853224533762054",
            "text": "j\u00e1 to fznd faculdade bem linda c meu prouni, orgulho da mami  #julietteresponde"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-17T23:28:09.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526706165782028288",
            "author_id": "1358407222066315266",
            "text": "Quer ver eu feliz, \u00e9 ser atendido por profissionais formados pelo ProUni."
        },
        {
            "created_at": "2022-05-17T23:47:56.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526711143552757760",
            "author_id": "3240944537",
            "text": "Mano esse bgl do prouni t\u00e1 ficando chato j\u00e1. Mesmo eu sendo independente dos meus pais financeiramente, morando sozinho em outro estado, eu tenho que levar os documentos deles pra comprovar renda."
        },
        {
            "created_at": "2022-05-17T22:20:20.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526689100505436161",
            "author_id": "3611700976",
            "text": "t\u00f3pico humilha\u00e7\u00e3o de hoje: comunicar ao mo\u00e7o da secretaria o curso que eu fa\u00e7o pra renovar a bolsa do prouni"
        },
        {
            "author_id": "1370902045574758400",
            "text": "quando vai ser a data de inscri\u00e7\u00e3o para a prouni do 2\u00b0 semestre?",
            "id": "1526653971280142338",
            "created_at": "2022-05-17T20:00:45.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "author_id": "885260804592988161",
            "text": "Simplismente esquecendo a documenta\u00e7\u00e3o do ProUni q tem pra assinar. Kkkkkkkk P A R A B E N S.\nAgr vamos esperar o mo\u00e7o voltar do intervalo.",
            "id": "1526671756559273985",
            "created_at": "2022-05-17T21:11:25.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "author_id": "15505208",
            "text": "se eu me formasse de novo ia ser assim. obrigada papai Lula pelo prouni, se n\u00e3o a faculdade ia ficar nos sonhos mermo https://t.co/MYptSOnTcP",
            "id": "1526674490880573440",
            "created_at": "2022-05-17T21:22:17.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "author_id": "788050747669741568",
            "text": "aiaiaiai q del\u00edcia ser bolsista integral do ProUni e ver sua mensalidade caindo de um sal\u00e1rio m\u00ednimo para 0 reais \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b",
            "id": "1526660681482878983",
            "created_at": "2022-05-17T20:27:25.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "author_id": "128015726",
            "text": "isso s\u00f3 se aplica a quem n\u00e3o \u00e9 bolsista, viu? eu morria de medo de perder o prouni, ent\u00e3o n\u00e3o tinha como  \"curtir adoidado\" sem o receio de n\u00e3o concluir a faculdade https://t.co/5gGM71hRyp",
            "id": "1526673688266948609",
            "created_at": "2022-05-17T21:19:06.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1
            }
        },
        {
            "author_id": "796860720747020288",
            "text": "Assistindo o v\u00eddeo muito bom e lembro da luta que foi para me graduar, trabalhando 8 horas por dia fora da \u00e1rea de TI e estudando a noite e ver que por ter cursado faculdade particular(PROUNI) nunca vou ter o mesmo respeito que o pessoal de uma Federal...\n\nhttps://t.co/YLdWDad1LS",
            "id": "1526680961781583872",
            "created_at": "2022-05-17T21:48:00.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "created_at": "2022-05-17T17:20:20.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Queria ter paz mas sou bolsista do prouni",
            "id": "1526613601687154688",
            "author_id": "1024393817552834560"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-17T17:05:10.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "Hoje do nada uma menina m\u00f3 feliz vei porque passou em Med pelo ProUni e tava l\u00e1 gritando com as amigas, fiquei feliz por ela, senti a felicidade de longe. O povo l\u00e1 assustado, a\u00ed veio umas 3 meninas e uma delas perguntou se era na federal a\u00ed ela disse que n\u00e3o...+",
            "id": "1526609786162266115",
            "author_id": "1267063610334994432"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-17T18:34:47.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "text": "O Departamento de A\u00e7\u00e3o Social informa sobre o prazo de atualiza\u00e7\u00e3o do Prouni 2022.1. O prazo \u00e9 de 16 de maio at\u00e9 16 de junho de 2022. Os estudantes devem procurar a sede da DAS, no t\u00e9rreo do Bloco B. O hor\u00e1rio de atendimento \u00e9 das 8h30 \u00e0s 11h, das 13h \u00e0s 16h e das 18h30 \u00e0s 20h30. https://t.co/vNx9OwLK2o",
            "id": "1526632337257156608",
            "author_id": "38799822"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "883377288716451844",
            "id": "1526557311401185281",
            "text": "Mo\u00e7a do c\u00e9u n\u00e3o posso tirar 0 n\u00e3o, eu perco o Prouni",
            "created_at": "2022-05-17T13:36:39.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1265132776111693825",
            "id": "1526565154120507392",
            "text": "\u00e9 s\u00f3 eu passar com 100% no prouni 2.0\n(o idiota podia ter se inscrito no come\u00e7o do ano mas n\u00e3o se inscreveu, burrice que chama) https://t.co/GUGCuQ5xsV",
            "created_at": "2022-05-17T14:07:49.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1042472015112810496",
            "id": "1526591132460797953",
            "text": "mandaram mensagem pra atualizar a bolsa do prouni mas nem todo mundo recebeu kkkk eis que eu com toda minha maturidade https://t.co/4IRdI9sOnV",
            "created_at": "2022-05-17T15:51:03.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1293726155376406529",
            "id": "1526567376333979649",
            "text": "amo o conceito do liberal que estudou em escola p\u00fablica utiliza o sus pq \u00e9 a \u00fanica op\u00e7\u00e3o trabalha como clt e s\u00f3 faz faculdade pq tem o prouni",
            "created_at": "2022-05-17T14:16:39.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1013877049189195778",
            "id": "1526568133733015555",
            "text": "junho batendo na porta a\u00ed j\u00e1 e at\u00e9 agr nada da renova\u00e7\u00e3o da bolsa do Prouni",
            "created_at": "2022-05-17T14:19:40.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1356144577384689664",
            "id": "1526580313417256961",
            "text": "nao serio ja entrei nessa porra de faculdade cm falta p caralho por conta dessa merda de prouni ja to toda fodida sinceramente q tristeza vou faltar hj sim quero q aql professora cuzona se foda",
            "created_at": "2022-05-17T15:08:03.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "4054362797",
            "id": "1526577522305126400",
            "text": "Esse povo do bookplay fica me ligando oferecendo curso plataforma e os caralho velho n\u00e3o quero sou estudante ProUni minha \u00fanica preocupa\u00e7\u00e3o com gasto \u00e9 exclusivamente uma",
            "created_at": "2022-05-17T14:56:58.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1451216707863949316",
            "id": "1526551115134906374",
            "text": "Caras se eu n\u00e3o conseguir o ProUni no meio do ano eu me jogo real.. n\u00e3o aguento mais, 500 pila por m\u00eas d\u00f3i dms",
            "created_at": "2022-05-17T13:12:02.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "1514916211",
            "id": "1526548877381345282",
            "text": "Acabei de notar que esse ano completa 10 anos que prestei vestibular. Zero dino como chamam os novinhos... Viva o ENEM e o ProUni! \ud83e\udd95\ud83e\udd96",
            "created_at": "2022-05-17T13:03:08.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "731469312",
            "id": "1526552128348643329",
            "text": "veio o contrato financeiro da faculdade pra eu dar um ok e nunca agradeci tanto pelo prouni existir. 2mil reais por m\u00eas \u00e9 facada demais! viva a bolsa 100%",
            "created_at": "2022-05-17T13:16:04.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "author_id": "4111856427",
            "id": "1526578382208655364",
            "text": "Olho no prazo: Inscri\u00e7\u00f5es para o Enem 2022 terminam neste s\u00e1bado\n\n#enem #enem2022 #prouni #inep #educa\u00e7\u00e3o #estudantes\n\n\u2705 Leia essa e outras mat\u00e9rias no site: https://t.co/8tNxJV1ryl\n\n\ud83d\udd17 Link: https://t.co/leN1GLcXN1 https://t.co/1VDnqQz2oA",
            "created_at": "2022-05-17T15:00:23.000Z"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-17T10:43:25.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526513716514127879",
            "author_id": "2477381773",
            "text": "Vou ter que pagar a inscri\u00e7\u00e3o do enem pq n\u00e3o sei se vou conseguir continuar com minha bolsa do prouni \ud83d\ude25"
        },
        {
            "created_at": "2022-05-17T11:32:44.000Z",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "id": "1526526123798061058",
            "author_id": "1182118684086751232",
            "text": "contou que eu mudei de faculdade pra todo mundo antes de sair o resultado do ProUni \ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80 https://t.co/QEiYpqLmpu"
        }
    ],
    "users": [
        {
            "verified": false,
            "id": "1487189468373295115",
            "username": "tataconfusao",
            "name": "confus\u00e3o em pessoa",
            "created_at": "2022-01-28T22:23:17.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 4,
                "following_count": 9,
                "tweet_count": 151,
                "listed_count": 0
            }
        },
        {
            "verified": false,
            "id": "777263560854503424",
            "username": "VortexBrito",
            "name": "Brito Vagner Dantas",
            "created_at": "2016-09-17T21:50:48.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 190,
                "following_count": 520,
                "tweet_count": 205316,
                "listed_count": 1
            }
        },
        {
            "verified": false,
            "id": "1088204052498956288",
            "username": "Taejoonnie",
            "name": "h",
            "created_at": "2019-01-23T22:37:18.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 3122,
                "following_count": 3431,
                "tweet_count": 42254,
                "listed_count": 6
            }
        },
        {
            "verified": false,
            "id": "1092074453486452737",
            "username": "CFuzila",
            "name": "\ud83d\udc0dFuturo cubano \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
            "created_at": "2019-02-03T14:56:54.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 918,
                "following_count": 672,
                "tweet_count": 64047,
                "listed_count": 4
            }
        },
        {
            "verified": false,
            "id": "1319757203914608646",
            "username": "alan_nascii",
            "name": "Alan \ud83e\udd85",
            "created_at": "2020-10-23T21:47:01.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 191,
                "following_count": 468,
                "tweet_count": 5691,
                "listed_count": 1
            }
        },
        {
            "verified": false,
            "id": "1002108392922664960",
            "username": "oaurelinho",
            "name": "bento",
            "created_at": "2018-05-31T08:43:53.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 10390,
                "following_count": 8278,
                "tweet_count": 29619,
                "listed_count": 0
            }
        },
        {
            "verified": false,
            "id": "104160766",
            "username": "elisaraujo2010",
            "name": "Elis Ara\u00fajo",
            "created_at": "2010-01-12T13:25:20.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 16018,
                "following_count": 1858,
                "tweet_count": 90595,
                "listed_count": 24
            }
        },
        {
            "name": "Maria Eduarda Ruzin",
            "verified": false,
            "created_at": "2022-01-17T23:15:49.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 39,
                "following_count": 101,
                "tweet_count": 195,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1483216459929169923",
            "username": "eududaruzin"
        },
        {
            "name": "eline \u1d9c\u02e2\u1d9c",
            "verified": false,
            "created_at": "2019-01-02T13:26:01.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 254,
                "following_count": 221,
                "tweet_count": 4220,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1080455169748410369",
            "username": "eIinerabelo"
        },
        {
            "name": "mariana vai ver o louis (harry's house)",
            "verified": false,
            "created_at": "2019-10-12T14:23:15.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 220,
                "following_count": 377,
                "tweet_count": 12240,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1183025287195435009",
            "username": "hxdxssx_"
        },
        {
            "name": "Filho do Prouni \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udea9",
            "verified": false,
            "created_at": "2009-11-10T14:51:07.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 4379,
                "following_count": 542,
                "tweet_count": 12967,
                "listed_count": 390
            },
            "id": "88942806",
            "username": "AdrianoFerreto"
        },
        {
            "name": "mari!\ud83c\udf42\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
            "verified": false,
            "created_at": "2018-11-11T02:57:32.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 687,
                "following_count": 1455,
                "tweet_count": 12071,
                "listed_count": 8
            },
            "id": "1061452837157244929",
            "username": "sapphiccryinred"
        },
        {
            "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude56",
            "verified": false,
            "created_at": "2017-10-15T20:17:48.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 284,
                "following_count": 184,
                "tweet_count": 4675,
                "listed_count": 1
            },
            "id": "919658586447532032",
            "username": "vinicbraga"
        },
        {
            "name": "Thah Meitling",
            "verified": false,
            "created_at": "2015-07-04T22:35:03.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 2126,
                "following_count": 2697,
                "tweet_count": 12661,
                "listed_count": 3
            },
            "id": "3359514838",
            "username": "tha_meitling"
        },
        {
            "name": "Sherlock 13rasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35",
            "verified": false,
            "created_at": "2022-03-25T16:03:19.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 219,
                "following_count": 1218,
                "tweet_count": 1357,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1507387588247756845",
            "username": "pensehoje13"
        },
        {
            "name": "gigi.",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 64,
                "following_count": 103,
                "tweet_count": 13,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "pjostudy",
            "id": "1528740741769531394",
            "created_at": "2022-05-23T14:12:56.000Z",
            "verified": false
        },
        {
            "name": "Rafs",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 472,
                "following_count": 394,
                "tweet_count": 13040,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "RafaelAlcides5",
            "id": "709754428543389697",
            "created_at": "2016-03-15T14:53:37.000Z",
            "verified": false
        },
        {
            "name": "Adriano",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 8555,
                "following_count": 8938,
                "tweet_count": 28063,
                "listed_count": 11
            },
            "username": "AdrianoKeynes",
            "id": "1309746651008036864",
            "created_at": "2020-09-26T06:49:06.000Z",
            "verified": false
        },
        {
            "name": "gizz",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 649,
                "following_count": 572,
                "tweet_count": 11937,
                "listed_count": 10
            },
            "username": "cinevocals",
            "id": "1326873758821441537",
            "created_at": "2020-11-12T13:05:54.000Z",
            "verified": false
        },
        {
            "name": "lav\u00ednia",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 303,
                "following_count": 379,
                "tweet_count": 1379,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "Lavi_Ranii",
            "id": "1131942004420685824",
            "created_at": "2019-05-24T15:16:19.000Z",
            "verified": false
        },
        {
            "name": "LEX Editora",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1630,
                "following_count": 138,
                "tweet_count": 27500,
                "listed_count": 43
            },
            "username": "lex_editora",
            "id": "93014368",
            "created_at": "2009-11-27T17:49:52.000Z",
            "verified": false
        },
        {
            "name": "bi",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 378,
                "following_count": 261,
                "tweet_count": 12707,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "bibiimorais",
            "id": "190450318",
            "created_at": "2010-09-14T00:03:07.000Z",
            "verified": false
        },
        {
            "name": "Francis",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 143,
                "following_count": 154,
                "tweet_count": 23514,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "so1camponesa",
            "id": "2649695214",
            "created_at": "2014-07-16T02:00:40.000Z",
            "verified": false
        },
        {
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1335,
                "following_count": 1293,
                "tweet_count": 20242,
                "listed_count": 12
            },
            "created_at": "2020-10-24T00:52:17.000Z",
            "id": "1319803839030153217",
            "username": "beasanniie",
            "name": "\u0432\u0454\u03b1~ s\u03b1\u0e17\u0e17i\u0454 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83e\udd4a"
        },
        {
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 344,
                "following_count": 307,
                "tweet_count": 78005,
                "listed_count": 1
            },
            "created_at": "2014-08-29T02:27:19.000Z",
            "id": "2777643325",
            "username": "thisjana",
            "name": "sushi com cream cheese"
        },
        {
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 7748,
                "following_count": 774,
                "tweet_count": 52217,
                "listed_count": 33
            },
            "created_at": "2019-10-05T15:28:13.000Z",
            "id": "1180504939405164544",
            "username": "ticorilo",
            "name": "leti"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "Manu \ud83d\udc1d| \ud83d\udcd6: Bridgerton\u00b3",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 148,
                "following_count": 336,
                "tweet_count": 2841,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "eusoumanuella",
            "created_at": "2022-03-15T00:05:11.000Z",
            "id": "1503522588085084165"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 137,
                "following_count": 105,
                "tweet_count": 1196,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "Arthur_klunks",
            "id": "1066475454046052352",
            "verified": false,
            "created_at": "2018-11-24T23:35:37.000Z",
            "name": "Arthur Santos"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 139,
                "following_count": 117,
                "tweet_count": 19456,
                "listed_count": 1
            },
            "username": "aluaquenaotraiu",
            "id": "946155223248199682",
            "verified": false,
            "created_at": "2017-12-27T23:05:58.000Z",
            "name": "lua marru\u00e1 \ud83d\udc06"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 48,
                "following_count": 127,
                "tweet_count": 3129,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "vixenoah",
            "id": "1248111744117084162",
            "verified": false,
            "created_at": "2020-04-09T04:53:33.000Z",
            "name": "nohan"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 420,
                "following_count": 776,
                "tweet_count": 6314,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "FlaviafernLady",
            "id": "1159569325000396801",
            "verified": false,
            "created_at": "2019-08-08T20:57:25.000Z",
            "name": "\ud83d\udeabLadyBlack\ud83d\udeab"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 883,
                "following_count": 873,
                "tweet_count": 8178,
                "listed_count": 2
            },
            "username": "lieticia_",
            "id": "831154102688157696",
            "verified": false,
            "created_at": "2017-02-13T14:52:34.000Z",
            "name": "lele"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1542,
                "following_count": 1220,
                "tweet_count": 45043,
                "listed_count": 3
            },
            "username": "bfelix_16",
            "id": "2387666294",
            "verified": false,
            "created_at": "2014-03-13T18:44:47.000Z",
            "name": "b"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 175,
                "following_count": 164,
                "tweet_count": 2235,
                "listed_count": 1
            },
            "username": "obsxrver",
            "id": "1333570412383494149",
            "verified": false,
            "created_at": "2020-12-01T00:35:46.000Z",
            "name": "uiuso \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1949,
                "following_count": 1945,
                "tweet_count": 28283,
                "listed_count": 2
            },
            "username": "shawnendrs",
            "id": "878258224562155525",
            "verified": false,
            "created_at": "2017-06-23T14:27:32.000Z",
            "name": "\u00e9ri"
        },
        {
            "username": "olaanabe",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 59,
                "following_count": 268,
                "tweet_count": 7490,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1415752972030599175",
            "verified": false,
            "name": "anabe",
            "created_at": "2021-07-15T19:21:13.000Z"
        },
        {
            "username": "jaileylacra_",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1563,
                "following_count": 1499,
                "tweet_count": 27442,
                "listed_count": 2
            },
            "id": "2373266536",
            "verified": false,
            "name": "biebs",
            "created_at": "2014-03-01T14:26:32.000Z"
        },
        {
            "username": "victoraabreu_",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 161,
                "following_count": 445,
                "tweet_count": 503,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "968981949871284225",
            "verified": false,
            "name": "Vitor Abreu 3/10",
            "created_at": "2018-02-28T22:51:14.000Z"
        },
        {
            "username": "candiott0",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 520,
                "following_count": 1347,
                "tweet_count": 14754,
                "listed_count": 4
            },
            "id": "1235756536137494530",
            "verified": false,
            "name": "nina proud of BTS \ud83d\udc9c",
            "created_at": "2020-03-06T02:38:23.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 33,
                "following_count": 43,
                "tweet_count": 5,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "studiekoo",
            "id": "1526192375462350849",
            "verified": false,
            "created_at": "2022-05-16T13:27:31.000Z",
            "name": "madu"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 10,
                "following_count": 29,
                "tweet_count": 248,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "Lislanne_Amorim",
            "id": "859156403059142656",
            "verified": false,
            "created_at": "2017-05-01T21:23:43.000Z",
            "name": "Lislanne_Amorim"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 112,
                "following_count": 83,
                "tweet_count": 384,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "bruna_caarol7",
            "name": "Bruna Caroline",
            "created_at": "2021-09-08T12:06:28.000Z",
            "verified": false,
            "id": "1435575224804823045"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "Matheus",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 29,
                "following_count": 56,
                "tweet_count": 259,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "Matheus_gfranca",
            "created_at": "2021-09-30T02:18:47.000Z",
            "id": "1443399846547927041"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "ace \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 216,
                "following_count": 395,
                "tweet_count": 8197,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "wsk_ace",
            "created_at": "2021-04-09T07:33:47.000Z",
            "id": "1380423649946140675"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "\ud83d\udea9Arthur Carepa",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 69,
                "following_count": 127,
                "tweet_count": 1480,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "CarepaArthur",
            "created_at": "2021-03-26T12:20:09.000Z",
            "id": "1375422246269902852"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "ruim de python, c++, javascript",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 98,
                "following_count": 137,
                "tweet_count": 1258,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "yagodfml",
            "created_at": "2017-07-06T00:11:00.000Z",
            "id": "882753712535601152"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "nat. \ud80c\udce0",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 4422,
                "following_count": 4354,
                "tweet_count": 53277,
                "listed_count": 9
            },
            "username": "potionforIove",
            "created_at": "2013-09-06T21:07:06.000Z",
            "id": "1737361003"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "Juristas",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 8830,
                "following_count": 324,
                "tweet_count": 33227,
                "listed_count": 81
            },
            "username": "Juristas",
            "created_at": "2009-05-12T01:05:51.000Z",
            "id": "39394082"
        },
        {
            "id": "1283798559880613893",
            "created_at": "2020-07-16T16:20:18.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 271,
                "following_count": 272,
                "tweet_count": 826,
                "listed_count": 0
            },
            "name": "\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude5e | \ud83d\udcd6; eclipse",
            "username": "ourstudies",
            "verified": false
        },
        {
            "id": "1503506848464486413",
            "created_at": "2022-03-14T23:02:33.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 17,
                "following_count": 34,
                "tweet_count": 643,
                "listed_count": 0
            },
            "name": "Alef",
            "username": "alef_u6",
            "verified": false
        },
        {
            "created_at": "2011-05-01T13:12:07.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 43,
                "following_count": 157,
                "tweet_count": 1154,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "291096071",
            "username": "rafonezzz",
            "verified": false,
            "name": "Rafa \ud83c\udfce\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2022-03-09T01:50:12.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 361,
                "following_count": 374,
                "tweet_count": 320,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1501374698453622786",
            "username": "sweet_heartt___",
            "verified": false,
            "name": "\ud83d\udc9c"
        },
        {
            "created_at": "2016-05-10T21:17:46.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 179,
                "following_count": 272,
                "tweet_count": 25016,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "730144823584370688",
            "username": "anabdemorais",
            "verified": false,
            "name": "anab\u00ea"
        },
        {
            "created_at": "2020-01-09T18:18:53.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 87,
                "following_count": 278,
                "tweet_count": 3356,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1215337112054181888",
            "username": "Theyssa2",
            "verified": false,
            "name": "gatinha do prouni"
        },
        {
            "created_at": "2019-03-25T20:31:56.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 196,
                "following_count": 149,
                "tweet_count": 309,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1110278163496603648",
            "username": "TheWillBuck",
            "verified": false,
            "name": "Lul\u00e3o"
        },
        {
            "created_at": "2016-06-21T20:44:47.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 2281,
                "following_count": 1436,
                "tweet_count": 68017,
                "listed_count": 8
            },
            "id": "745356813449691142",
            "username": "imacolucci",
            "verified": false,
            "name": "mayra"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 588,
                "following_count": 623,
                "tweet_count": 112674,
                "listed_count": 11
            },
            "username": "johnnydocontra",
            "name": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Johnny \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
            "created_at": "2009-06-12T20:12:23.000Z",
            "verified": false,
            "id": "46737288"
        },
        {
            "created_at": "2014-02-09T14:15:48.000Z",
            "verified": false,
            "name": "Charles vota LULA 13",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 2916,
                "following_count": 3392,
                "tweet_count": 50802,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "2335178436",
            "username": "charlesparreir1"
        },
        {
            "created_at": "2019-09-01T23:48:40.000Z",
            "verified": false,
            "name": "luca",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 681,
                "following_count": 709,
                "tweet_count": 12452,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1168309674946498560",
            "username": "arsyn2003"
        },
        {
            "created_at": "2015-02-18T21:17:15.000Z",
            "verified": false,
            "name": "web triste",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1772,
                "following_count": 1334,
                "tweet_count": 8279,
                "listed_count": 4
            },
            "id": "3044766514",
            "username": "arcticmonqs"
        },
        {
            "created_at": "2019-12-29T11:20:15.000Z",
            "verified": false,
            "name": "Duda",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 178,
                "following_count": 555,
                "tweet_count": 11655,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1211245470690922496",
            "username": "_SoaresDuda"
        },
        {
            "name": "j victor",
            "verified": false,
            "created_at": "2021-12-16T00:11:43.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 143,
                "following_count": 135,
                "tweet_count": 1733,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1471271756384116737",
            "username": "scarfacwe"
        },
        {
            "name": "bia",
            "verified": false,
            "created_at": "2010-01-24T23:14:05.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 336,
                "following_count": 208,
                "tweet_count": 23636,
                "listed_count": 3
            },
            "id": "108125419",
            "username": "bbiancadias"
        },
        {
            "name": "PAULO CUNHA LULA13!FORA,ESTRUP\u00cdCIO!",
            "verified": false,
            "created_at": "2021-05-21T18:40:32.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1065,
                "following_count": 1508,
                "tweet_count": 1451,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1395811680551047173",
            "username": "PauloFe12542120"
        },
        {
            "created_at": "2017-04-10T19:23:21.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1169,
                "following_count": 1235,
                "tweet_count": 24522,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "851515966735482880",
            "username": "zaidanlet",
            "verified": false,
            "name": "let"
        },
        {
            "created_at": "2013-07-08T22:16:37.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 6,
                "following_count": 74,
                "tweet_count": 302,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1578763460",
            "username": "srta_raimee",
            "verified": false,
            "name": "\ud835\udc0b \ud835\udc00 \ud835\udc11 \ud835\udc08"
        },
        {
            "created_at": "2011-11-14T04:09:41.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 782,
                "following_count": 926,
                "tweet_count": 48118,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "411991824",
            "username": "OiDraven",
            "verified": false,
            "name": "dario \ud83e\udd81"
        },
        {
            "created_at": "2022-04-24T13:55:44.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 30,
                "following_count": 132,
                "tweet_count": 553,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1518226849884786688",
            "username": "lary_larynha19",
            "verified": false,
            "name": "Lary"
        },
        {
            "created_at": "2009-05-19T00:20:02.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 932,
                "following_count": 760,
                "tweet_count": 103763,
                "listed_count": 26
            },
            "id": "41009185",
            "username": "littlesanddy",
            "verified": false,
            "name": "la belle de jour \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2022-04-20T13:49:24.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 2352,
                "following_count": 2520,
                "tweet_count": 1702,
                "listed_count": 1
            },
            "id": "1516775982790754311",
            "username": "GuardVermelho",
            "verified": false,
            "name": "Guardi\u00e3o Vermelho \ud83c\udded\ud83c\uddf0"
        },
        {
            "created_at": "2012-07-28T21:55:38.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 2545,
                "following_count": 1287,
                "tweet_count": 218983,
                "listed_count": 24
            },
            "id": "722887340",
            "username": "yefkc",
            "verified": false,
            "name": "elly"
        },
        {
            "created_at": "2018-03-16T17:37:30.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 232,
                "following_count": 365,
                "tweet_count": 10933,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "974701202297491457",
            "username": "hellmedeiros_",
            "verified": false,
            "name": "Hellen \ud83d\udda4"
        },
        {
            "username": "paizick",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 486,
                "following_count": 365,
                "tweet_count": 10519,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "975902443908354048",
            "verified": false,
            "name": "patrick",
            "created_at": "2018-03-20T01:10:48.000Z"
        },
        {
            "username": "mentelectro",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 388,
                "following_count": 1155,
                "tweet_count": 38799,
                "listed_count": 2
            },
            "id": "3004290483",
            "verified": false,
            "name": "O Caos Reina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd25\ud83c\udf0a\ud83c\udf39",
            "created_at": "2015-01-29T21:19:45.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 87,
                "following_count": 278,
                "tweet_count": 3356,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "Theyssa2",
            "name": "gatinha do prouni",
            "created_at": "2020-01-09T18:18:53.000Z",
            "verified": false,
            "id": "1215337112054181888"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 405,
                "following_count": 570,
                "tweet_count": 4701,
                "listed_count": 2
            },
            "username": "treatmewelI",
            "name": "luli",
            "created_at": "2022-01-05T01:00:31.000Z",
            "verified": false,
            "id": "1478531790033887232"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 349,
                "following_count": 928,
                "tweet_count": 17119,
                "listed_count": 4
            },
            "username": "sighrolf",
            "name": "\ud808\udc2dCarmilla Lima \u262d \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
            "created_at": "2020-08-06T13:45:36.000Z",
            "verified": false,
            "id": "1291369649871912960"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 136,
                "following_count": 154,
                "tweet_count": 10141,
                "listed_count": 3
            },
            "username": "MATTH0RNS",
            "name": "joana",
            "created_at": "2020-07-22T02:41:11.000Z",
            "verified": false,
            "id": "1285766776148590592"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "cadelinha do quick resume",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 356,
                "following_count": 587,
                "tweet_count": 11210,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "MeloniOtavio",
            "created_at": "2019-11-30T02:34:26.000Z",
            "id": "1200603926212595714"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "barbs \ud83e\udd8a",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 152,
                "following_count": 172,
                "tweet_count": 171,
                "listed_count": 1
            },
            "username": "studywithbarbie",
            "created_at": "2022-05-04T21:48:59.000Z",
            "id": "1521970122436448256"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "sasa",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 180,
                "following_count": 248,
                "tweet_count": 5149,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "sarineaaaa",
            "created_at": "2018-12-21T22:03:20.000Z",
            "id": "1076236704397385728"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "karol \ud83e\udde0",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 238,
                "following_count": 226,
                "tweet_count": 2929,
                "listed_count": 5
            },
            "username": "hyucknotess",
            "created_at": "2022-01-24T20:39:16.000Z",
            "id": "1485713740683255819"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "Klarinha",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 533,
                "following_count": 582,
                "tweet_count": 5165,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "iKlarinha",
            "created_at": "2021-08-13T11:03:28.000Z",
            "id": "1426137221065854980"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "Melc\ud83c\udf3a\ud83e\ude7a",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 2356,
                "following_count": 1713,
                "tweet_count": 7654,
                "listed_count": 45
            },
            "username": "MELdicina",
            "created_at": "2021-08-31T14:12:31.000Z",
            "id": "1432707563376758784"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "rod",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1434,
                "following_count": 433,
                "tweet_count": 2787,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "boyolinn",
            "created_at": "2021-11-21T06:09:08.000Z",
            "id": "1462301851098005508"
        },
        {
            "username": "gabischulier",
            "name": "Schulier",
            "verified": false,
            "id": "2153654798",
            "created_at": "2013-10-24T21:02:44.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 238,
                "following_count": 216,
                "tweet_count": 13323,
                "listed_count": 1
            }
        },
        {
            "username": "IcoUniVS",
            "name": "Centro Universit\u00e1rio Vale do Salgado",
            "verified": false,
            "id": "2599969136",
            "created_at": "2014-07-02T14:43:49.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 43,
                "following_count": 34,
                "tweet_count": 407,
                "listed_count": 0
            }
        },
        {
            "username": "Hiyoukat",
            "name": "beldade \ud83d\udc06",
            "verified": false,
            "id": "1346289072910827525",
            "created_at": "2021-01-05T02:55:13.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 84,
                "following_count": 57,
                "tweet_count": 641,
                "listed_count": 0
            }
        },
        {
            "username": "luvzzmez",
            "name": "bel",
            "verified": false,
            "id": "1446116515770617871",
            "created_at": "2021-10-07T14:13:57.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 222,
                "following_count": 356,
                "tweet_count": 1306,
                "listed_count": 0
            }
        },
        {
            "username": "thittss",
            "name": "Thiago",
            "verified": false,
            "id": "60955444",
            "created_at": "2009-07-28T16:52:13.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 220,
                "following_count": 419,
                "tweet_count": 719,
                "listed_count": 9
            }
        },
        {
            "username": "nightigalex",
            "name": "leny",
            "verified": false,
            "id": "390238996",
            "created_at": "2011-10-13T17:39:10.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 4905,
                "following_count": 4492,
                "tweet_count": 72695,
                "listed_count": 6
            }
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 8592,
                "following_count": 917,
                "tweet_count": 24483,
                "listed_count": 13
            },
            "created_at": "2016-01-08T16:47:56.000Z",
            "username": "itsmaick",
            "name": "MAICK",
            "id": "4746150941",
            "verified": false
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1,
                "following_count": 39,
                "tweet_count": 43,
                "listed_count": 0
            },
            "created_at": "2019-10-26T00:31:56.000Z",
            "username": "BevillyH",
            "name": "\ud83c\udf52Bevily's Helen\ud83c\udf52",
            "id": "1187889491803099136",
            "verified": false
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 86,
                "following_count": 87,
                "tweet_count": 3887,
                "listed_count": 0
            },
            "created_at": "2021-08-19T23:02:25.000Z",
            "username": "gabps12",
            "name": "gbp",
            "id": "1428492527448072192",
            "verified": false
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 331,
                "following_count": 300,
                "tweet_count": 2724,
                "listed_count": 0
            },
            "created_at": "2019-01-08T15:30:32.000Z",
            "username": "kafezoca",
            "name": "Kafe com \u00c9",
            "id": "1082660834235609088",
            "verified": false
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 131,
                "following_count": 505,
                "tweet_count": 1995,
                "listed_count": 1
            },
            "created_at": "2021-12-26T02:50:21.000Z",
            "username": "ale363737",
            "name": "cacheada de humanas",
            "id": "1474935533080096768",
            "verified": false
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 767,
                "following_count": 1351,
                "tweet_count": 91244,
                "listed_count": 8
            },
            "created_at": "2010-08-06T10:29:53.000Z",
            "username": "costamonteiroad",
            "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
            "id": "175347261",
            "verified": false
        },
        {
            "username": "dr_quirobelem",
            "id": "1494989469463846912",
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1,
                "following_count": 38,
                "tweet_count": 14,
                "listed_count": 0
            },
            "name": "Dr Guilherme Quiropraxia Bel\u00e9m",
            "created_at": "2022-02-19T10:58:02.000Z"
        },
        {
            "username": "okmarii3",
            "id": "1110306307385540614",
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 879,
                "following_count": 348,
                "tweet_count": 11025,
                "listed_count": 0
            },
            "name": "marisz",
            "created_at": "2019-03-25T22:23:46.000Z"
        },
        {
            "username": "najladiniz",
            "id": "37246150",
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 601,
                "following_count": 747,
                "tweet_count": 5822,
                "listed_count": 2
            },
            "name": "Najla Diniz (10/46)",
            "created_at": "2009-05-02T17:56:54.000Z"
        },
        {
            "username": "Theyssa2",
            "id": "1215337112054181888",
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 87,
                "following_count": 278,
                "tweet_count": 3356,
                "listed_count": 0
            },
            "name": "gatinha do prouni",
            "created_at": "2020-01-09T18:18:53.000Z"
        },
        {
            "username": "RezendeMluiza",
            "id": "1046056511280205831",
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 238,
                "following_count": 223,
                "tweet_count": 13917,
                "listed_count": 0
            },
            "name": "\u2728Maluzinha\u2728",
            "created_at": "2018-09-29T15:18:01.000Z"
        },
        {
            "username": "dear_carol_",
            "id": "3895141696",
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 244,
                "following_count": 175,
                "tweet_count": 6872,
                "listed_count": 0
            },
            "name": "Ana | Carol",
            "created_at": "2015-10-08T01:26:45.000Z"
        },
        {
            "username": "rauphaella",
            "id": "1247259804017573890",
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 147,
                "following_count": 469,
                "tweet_count": 17385,
                "listed_count": 0
            },
            "name": "ogawa",
            "created_at": "2020-04-06T20:28:13.000Z"
        },
        {
            "username": "paulocnf",
            "id": "232695523",
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 7332,
                "following_count": 1006,
                "tweet_count": 155789,
                "listed_count": 36
            },
            "name": "=Paulo",
            "created_at": "2011-01-01T00:12:50.000Z"
        },
        {
            "username": "wtfmiq",
            "id": "3304113419",
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 480,
                "following_count": 488,
                "tweet_count": 10365,
                "listed_count": 1
            },
            "name": "mica",
            "created_at": "2015-05-30T21:53:17.000Z"
        },
        {
            "username": "JuliaTrolinhas",
            "id": "1265153590349479937",
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 348,
                "following_count": 161,
                "tweet_count": 15595,
                "listed_count": 6
            },
            "name": "Julia",
            "created_at": "2020-05-26T05:31:43.000Z"
        },
        {
            "username": "sighrolf",
            "id": "1291369649871912960",
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 349,
                "following_count": 928,
                "tweet_count": 17119,
                "listed_count": 4
            },
            "name": "\ud808\udc2dCarmilla Lima \u262d \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
            "created_at": "2020-08-06T13:45:36.000Z"
        },
        {
            "name": "anne de hesp\u00e9rides \u0a0f\u03ca\u0a13",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1641,
                "following_count": 639,
                "tweet_count": 51755,
                "listed_count": 2
            },
            "created_at": "2015-04-21T15:45:53.000Z",
            "username": "docelune",
            "verified": false,
            "id": "3191254847"
        },
        {
            "name": "Karol",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 22,
                "following_count": 43,
                "tweet_count": 1730,
                "listed_count": 0
            },
            "created_at": "2020-03-16T23:58:26.000Z",
            "username": "karolsvx",
            "verified": false,
            "id": "1239702498249760769"
        },
        {
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 76,
                "following_count": 52,
                "tweet_count": 2462,
                "listed_count": 0
            },
            "created_at": "2019-01-21T02:05:01.000Z",
            "id": "1087169162798080001",
            "username": "manuramalho9",
            "name": "manu"
        },
        {
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1225,
                "following_count": 1254,
                "tweet_count": 21322,
                "listed_count": 0
            },
            "created_at": "2018-12-27T18:11:05.000Z",
            "id": "1078352581653614592",
            "username": "_gabspfc",
            "name": "gab 12/45 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"
        },
        {
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 9454,
                "following_count": 9427,
                "tweet_count": 17634,
                "listed_count": 17
            },
            "created_at": "2020-12-04T09:51:31.000Z",
            "id": "1334797258102083584",
            "username": "RosaVyanna",
            "name": "@RosaVyanna \ud83d\udea9\ud83e\udd91\ud83d\udea9"
        },
        {
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1256,
                "following_count": 1461,
                "tweet_count": 41191,
                "listed_count": 12
            },
            "created_at": "2020-05-07T22:58:19.000Z",
            "id": "1258531573495934976",
            "username": "zorotetas",
            "name": "\u1160"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 182,
                "following_count": 263,
                "tweet_count": 1404,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "Leilanne_a",
            "id": "1378010448927293447",
            "verified": false,
            "created_at": "2021-04-02T15:44:41.000Z",
            "name": "Le"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 398,
                "following_count": 382,
                "tweet_count": 15777,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "afckingvillain",
            "id": "111227644",
            "verified": false,
            "created_at": "2010-02-04T05:59:26.000Z",
            "name": "Gabriel Assis"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 97,
                "following_count": 130,
                "tweet_count": 1855,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "oh_karulina",
            "id": "899282923127537666",
            "verified": false,
            "created_at": "2017-08-20T14:52:11.000Z",
            "name": "kah"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1803,
                "following_count": 1391,
                "tweet_count": 104663,
                "listed_count": 136
            },
            "username": "lidig4l",
            "id": "195447511",
            "verified": false,
            "created_at": "2010-09-26T18:44:12.000Z",
            "name": "Lidi \ud83c\udf10 BVNDIT COMEBACK"
        },
        {
            "verified": false,
            "created_at": "2021-07-15T16:13:20.000Z",
            "name": "soso a tia das plantas \ud83e\udeb4",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 876,
                "following_count": 581,
                "tweet_count": 4421,
                "listed_count": 2
            },
            "username": "ffrogiss",
            "id": "1415705991035883528"
        },
        {
            "verified": false,
            "created_at": "2020-03-26T05:17:19.000Z",
            "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcd6\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u2764\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\udc89",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 407,
                "following_count": 667,
                "tweet_count": 22959,
                "listed_count": 1
            },
            "username": "marcia_gueiros",
            "id": "1243044292064657408"
        },
        {
            "created_at": "2021-09-03T13:15:34.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 593,
                "following_count": 611,
                "tweet_count": 6157,
                "listed_count": 0
            },
            "verified": false,
            "name": "Kauan",
            "username": "ahripecado",
            "id": "1433780639728345098"
        },
        {
            "created_at": "2015-05-15T01:59:14.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 30,
                "following_count": 145,
                "tweet_count": 1090,
                "listed_count": 0
            },
            "verified": false,
            "name": "Caiu",
            "username": "cossta95",
            "id": "3255049643"
        },
        {
            "created_at": "2011-01-04T13:55:54.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 204,
                "following_count": 290,
                "tweet_count": 26442,
                "listed_count": 0
            },
            "verified": false,
            "name": "Julia",
            "username": "julicoptero",
            "id": "233947500"
        },
        {
            "created_at": "2020-01-09T18:18:53.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 87,
                "following_count": 278,
                "tweet_count": 3356,
                "listed_count": 0
            },
            "verified": false,
            "name": "gatinha do prouni",
            "username": "Theyssa2",
            "id": "1215337112054181888"
        },
        {
            "created_at": "2016-02-11T04:51:00.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 578,
                "following_count": 256,
                "tweet_count": 2380,
                "listed_count": 0
            },
            "verified": false,
            "name": "Luanna \ud83d\udcab",
            "username": "luannalmelo",
            "id": "4896989764"
        },
        {
            "created_at": "2016-02-13T05:46:08.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 571,
                "following_count": 264,
                "tweet_count": 42106,
                "listed_count": 1
            },
            "verified": false,
            "name": "Alexsandra",
            "username": "alexsatoniette",
            "id": "4903733597"
        },
        {
            "created_at": "2017-05-24T23:23:58.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 427,
                "following_count": 276,
                "tweet_count": 13751,
                "listed_count": 0
            },
            "verified": false,
            "name": "RETGIRL",
            "username": "xax4p",
            "id": "867521587267985409"
        },
        {
            "created_at": "2021-06-08T14:05:56.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 98,
                "following_count": 94,
                "tweet_count": 631,
                "listed_count": 0
            },
            "verified": false,
            "name": "ella",
            "username": "webnayeon",
            "id": "1402265601708539914"
        },
        {
            "created_at": "2019-06-17T04:34:11.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 595,
                "following_count": 1156,
                "tweet_count": 5534,
                "listed_count": 0
            },
            "verified": false,
            "name": "Z\u00e9 Ningu\u00e9m \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
            "username": "oksargento",
            "id": "1140477717713997824"
        },
        {
            "created_at": "2017-08-15T21:28:41.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 162,
                "following_count": 241,
                "tweet_count": 7795,
                "listed_count": 1
            },
            "verified": false,
            "name": "Giovana cara de banana",
            "username": "Moonmargarida",
            "id": "897570766472040450"
        },
        {
            "name": "vitinhos_ebooks",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 36,
                "following_count": 0,
                "tweet_count": 23827,
                "listed_count": 1
            },
            "created_at": "2019-08-07T15:45:25.000Z",
            "username": "vitinhos_ebooks",
            "verified": false,
            "id": "1159128420447662082"
        },
        {
            "name": "nini \ud83c\udf27\ufe0f",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 154,
                "following_count": 950,
                "tweet_count": 33684,
                "listed_count": 6
            },
            "created_at": "2020-06-30T15:28:29.000Z",
            "username": "albediinho",
            "verified": false,
            "id": "1277987312471810049"
        },
        {
            "id": "34586817",
            "created_at": "2009-04-23T11:18:02.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 196120,
                "following_count": 1259,
                "tweet_count": 253961,
                "listed_count": 1128
            },
            "name": "Emir Sader",
            "username": "emirsader",
            "verified": false
        },
        {
            "id": "54539654",
            "created_at": "2009-07-07T13:07:09.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 55062,
                "following_count": 42766,
                "tweet_count": 36393,
                "listed_count": 363
            },
            "name": "Rubens Otoni",
            "username": "RubensOtoni",
            "verified": true
        },
        {
            "verified": false,
            "created_at": "2011-12-31T16:09:19.000Z",
            "name": "Amarga",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 178,
                "following_count": 100,
                "tweet_count": 15997,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "_failed9",
            "id": "451514604"
        },
        {
            "id": "1282022923939844098",
            "created_at": "2020-07-11T18:44:29.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 847,
                "following_count": 1267,
                "tweet_count": 8284,
                "listed_count": 0
            },
            "name": "J\u00e9ssica",
            "username": "bezerrajess",
            "verified": false
        },
        {
            "username": "nikisroses",
            "name": "\u2113i\u2113i\u2620\ufe0f",
            "verified": false,
            "id": "1101108210520547329",
            "created_at": "2019-02-28T13:13:49.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 912,
                "following_count": 1036,
                "tweet_count": 12971,
                "listed_count": 1
            }
        },
        {
            "username": "rflgzz",
            "name": "R. Grizza",
            "verified": false,
            "id": "371898218",
            "created_at": "2011-09-11T18:39:02.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 553,
                "following_count": 407,
                "tweet_count": 19221,
                "listed_count": 1
            }
        },
        {
            "username": "dobinskkkki",
            "name": "Neela",
            "verified": false,
            "id": "1051478539835502595",
            "created_at": "2018-10-14T14:23:14.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 373,
                "following_count": 580,
                "tweet_count": 19742,
                "listed_count": 1
            }
        },
        {
            "username": "xiumincbx",
            "name": "rebolation",
            "verified": false,
            "id": "865962786488233985",
            "created_at": "2017-05-20T16:09:51.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 303,
                "following_count": 390,
                "tweet_count": 12294,
                "listed_count": 2
            }
        },
        {
            "username": "Theyssa2",
            "name": "gatinha do prouni",
            "verified": false,
            "id": "1215337112054181888",
            "created_at": "2020-01-09T18:18:53.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 87,
                "following_count": 278,
                "tweet_count": 3356,
                "listed_count": 0
            }
        },
        {
            "username": "guimalj",
            "name": "Serj\u00e3o berranteiro",
            "verified": false,
            "id": "2849111782",
            "created_at": "2014-10-29T00:26:01.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 724,
                "following_count": 651,
                "tweet_count": 35252,
                "listed_count": 2
            }
        },
        {
            "username": "lokcalss",
            "name": "lo",
            "verified": false,
            "id": "1170184404062412800",
            "created_at": "2019-09-07T03:58:09.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 3208,
                "following_count": 1326,
                "tweet_count": 4563,
                "listed_count": 5
            }
        },
        {
            "username": "babybeminne",
            "name": "Barbie do Ken",
            "verified": false,
            "id": "1254481235965075458",
            "created_at": "2020-04-26T18:43:41.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 94,
                "following_count": 107,
                "tweet_count": 17251,
                "listed_count": 1
            }
        },
        {
            "username": "joao2608sanches",
            "name": "SANCHES #LULA13",
            "verified": false,
            "id": "3091977081",
            "created_at": "2015-03-15T12:14:55.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1876,
                "following_count": 3111,
                "tweet_count": 47401,
                "listed_count": 6
            }
        },
        {
            "username": "lezzoldyck",
            "name": "less",
            "verified": false,
            "id": "637004142",
            "created_at": "2012-07-16T12:13:14.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1806,
                "following_count": 640,
                "tweet_count": 23850,
                "listed_count": 0
            }
        },
        {
            "username": "NetinCavalcante",
            "name": "Netinho Cavalcante",
            "verified": false,
            "id": "64175736",
            "created_at": "2009-08-09T13:45:22.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 739,
                "following_count": 77,
                "tweet_count": 18867,
                "listed_count": 7
            }
        },
        {
            "verified": false,
            "created_at": "2015-09-27T19:39:02.000Z",
            "name": "thay",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 241,
                "following_count": 546,
                "tweet_count": 2770,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "olthayd",
            "id": "3795965601"
        },
        {
            "verified": false,
            "created_at": "2011-06-12T22:38:12.000Z",
            "name": "thay. (taylor's version)",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 35849,
                "following_count": 33568,
                "tweet_count": 124082,
                "listed_count": 53
            },
            "username": "bluevermore",
            "id": "316083222"
        },
        {
            "verified": false,
            "created_at": "2020-02-16T15:14:44.000Z",
            "name": "\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc22\u0f36",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 3072,
                "following_count": 3030,
                "tweet_count": 30125,
                "listed_count": 11
            },
            "username": "clairoblue",
            "id": "1229061508652511234"
        },
        {
            "verified": false,
            "created_at": "2010-07-09T20:56:48.000Z",
            "name": "Tiago Cad\u00f3",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 189,
                "following_count": 320,
                "tweet_count": 168,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "TiagoCado",
            "id": "164816642"
        },
        {
            "created_at": "2019-10-02T00:37:10.000Z",
            "verified": false,
            "name": "blank neto",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 3591,
                "following_count": 3369,
                "tweet_count": 31948,
                "listed_count": 11
            },
            "id": "1179193516175568896",
            "username": "folkloration"
        },
        {
            "created_at": "2018-11-01T23:00:08.000Z",
            "verified": false,
            "name": "eve",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 72,
                "following_count": 204,
                "tweet_count": 5799,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1058131606798548993",
            "username": "evesayss"
        },
        {
            "created_at": "2020-01-20T13:36:10.000Z",
            "verified": false,
            "name": "em\u0131",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 151,
                "following_count": 293,
                "tweet_count": 8109,
                "listed_count": 1
            },
            "id": "1219252203774496768",
            "username": "emifodase"
        },
        {
            "created_at": "2020-04-02T03:19:37.000Z",
            "verified": false,
            "name": "edi",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 41,
                "following_count": 131,
                "tweet_count": 4009,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1245551339670851584",
            "username": "edwigesmayla"
        },
        {
            "created_at": "2021-08-22T23:42:51.000Z",
            "verified": false,
            "name": "\u2765",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 193,
                "following_count": 182,
                "tweet_count": 3289,
                "listed_count": 4
            },
            "id": "1429589852618641410",
            "username": "forjinv"
        },
        {
            "created_at": "2020-11-25T14:51:00.000Z",
            "verified": false,
            "name": "\u0618",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1583,
                "following_count": 1388,
                "tweet_count": 6517,
                "listed_count": 4
            },
            "id": "1331611128930119681",
            "username": "jmnsoir"
        },
        {
            "created_at": "2015-01-29T03:27:23.000Z",
            "verified": false,
            "name": "burra toxica anemica",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1080,
                "following_count": 1033,
                "tweet_count": 60527,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "3000413120",
            "username": "shesaidUGH"
        },
        {
            "created_at": "2014-09-24T21:49:11.000Z",
            "verified": false,
            "name": "brubru ver\u00e1 LORDE",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 640,
                "following_count": 496,
                "tweet_count": 36892,
                "listed_count": 6
            },
            "id": "2782985944",
            "username": "selfishgmzx"
        },
        {
            "username": "myownprivateswt",
            "id": "795049447084490752",
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 593,
                "following_count": 505,
                "tweet_count": 32864,
                "listed_count": 9
            },
            "name": "victor spacek",
            "created_at": "2016-11-05T23:45:34.000Z"
        },
        {
            "username": "marcriguex",
            "id": "4785559120",
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 681,
                "following_count": 627,
                "tweet_count": 23056,
                "listed_count": 1
            },
            "name": "marc",
            "created_at": "2016-01-12T15:49:20.000Z"
        },
        {
            "username": "fe_inmars",
            "id": "1205994508829233153",
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 215,
                "following_count": 216,
                "tweet_count": 9628,
                "listed_count": 0
            },
            "name": "chico mendes capil\u00e9",
            "created_at": "2019-12-14T23:34:38.000Z"
        },
        {
            "username": "VanessaDemarch",
            "id": "69511096",
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1707,
                "following_count": 257,
                "tweet_count": 52758,
                "listed_count": 44
            },
            "name": "demarchi.",
            "created_at": "2009-08-28T05:09:26.000Z"
        },
        {
            "username": "MingasMg",
            "id": "1089527709460561920",
            "verified": false,
            "public_metrics": {
                "followers_count": 194,
                "following_count": 414,
                "tweet_count": 1068,
                "listed_count": 4
            },
            "name": "Maria mas n\u00e3o a virgem",
            "created_at": "2019-01-27T14:17:03.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 3751,
                "following_count": 1722,
                "tweet_count": 158641,
                "listed_count": 25
            },
            "username": "ofelipefm",
            "name": "felipe",
            "created_at": "2010-12-11T21:16:30.000Z",
            "verified": false,
            "id": "225547860"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 99,
                "following_count": 243,
                "tweet_count": 1962,
                "listed_count": 2
            },
            "username": "mthcaldeira",
            "name": "M \ud83e\udd8a",
            "created_at": "2020-04-20T19:17:07.000Z",
            "verified": false,
            "id": "1252315333265932288"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 525,
                "following_count": 499,
                "tweet_count": 17365,
                "listed_count": 2
            },
            "username": "gomez_kidrauhl",
            "name": "melzinha\u2122",
            "created_at": "2012-06-05T01:06:57.000Z",
            "verified": false,
            "id": "599708302"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 91,
                "following_count": 160,
                "tweet_count": 7390,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "LarissaCanutt",
            "name": "Canutt",
            "created_at": "2015-05-08T16:05:52.000Z",
            "verified": false,
            "id": "3242014935"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 665,
                "following_count": 483,
                "tweet_count": 64161,
                "listed_count": 4
            },
            "username": "pirilindum",
            "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd89",
            "created_at": "2019-12-17T07:58:07.000Z",
            "verified": false,
            "id": "1206845975937064960"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 167,
                "following_count": 211,
                "tweet_count": 2888,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "joshuabarroso40",
            "name": "joshua do bronx",
            "created_at": "2013-09-03T10:18:58.000Z",
            "verified": false,
            "id": "1725027528"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 950,
                "following_count": 815,
                "tweet_count": 27298,
                "listed_count": 1
            },
            "username": "mariazind",
            "name": "maria",
            "created_at": "2016-06-07T16:37:33.000Z",
            "verified": false,
            "id": "740221164946137088"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 375,
                "following_count": 464,
                "tweet_count": 28523,
                "listed_count": 1
            },
            "username": "barbshilario",
            "name": "branwada",
            "created_at": "2015-01-18T04:37:27.000Z",
            "verified": false,
            "id": "2983553944"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 36,
                "following_count": 193,
                "tweet_count": 1359,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "espadabrilhant3",
            "name": "Brendoca \u2728",
            "created_at": "2019-12-07T06:17:57.000Z",
            "verified": false,
            "id": "1203196881360302081"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 185,
                "following_count": 190,
                "tweet_count": 15666,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "felipepriu",
            "name": "oi sou eu a ticy!!\ud83d\udc79\ud83d\ude2d",
            "created_at": "2020-06-23T14:49:20.000Z",
            "verified": false,
            "id": "1275440752823336969"
        },
        {
            "username": "AndyRoseSmith2",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 107,
                "following_count": 360,
                "tweet_count": 1597,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "4561617332",
            "verified": false,
            "name": "Andressa da Costa",
            "created_at": "2015-12-15T01:49:40.000Z"
        },
        {
            "username": "oelvismasson",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 3,
                "following_count": 38,
                "tweet_count": 58,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1525530493420290048",
            "verified": false,
            "name": "Elvis",
            "created_at": "2022-05-14T17:37:31.000Z"
        },
        {
            "username": "LeryCardozo",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 168,
                "following_count": 154,
                "tweet_count": 2892,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1228520789785313280",
            "verified": false,
            "name": "ticia",
            "created_at": "2020-02-15T03:26:20.000Z"
        },
        {
            "username": "exowarr",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 2520,
                "following_count": 2304,
                "tweet_count": 50609,
                "listed_count": 10
            },
            "id": "3589913237",
            "verified": false,
            "name": "isqueiro bic rosa \u263d",
            "created_at": "2015-09-08T17:43:26.000Z"
        },
        {
            "username": "sarietts",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 2997,
                "following_count": 2212,
                "tweet_count": 47795,
                "listed_count": 28
            },
            "id": "1392853224533762054",
            "verified": false,
            "name": "bibis. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83d\udc60",
            "created_at": "2021-05-13T14:44:38.000Z"
        },
        {
            "username": "renanisoton",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 72,
                "following_count": 315,
                "tweet_count": 644,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1358407222066315266",
            "verified": false,
            "name": "olho de vidro",
            "created_at": "2021-02-07T13:28:44.000Z"
        },
        {
            "username": "erickwsouza",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 96,
                "following_count": 283,
                "tweet_count": 2953,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "3240944537",
            "verified": false,
            "name": "Erick\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
            "created_at": "2015-05-07T19:34:26.000Z"
        },
        {
            "username": "xcacoo",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 561,
                "following_count": 849,
                "tweet_count": 11555,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "3611700976",
            "verified": false,
            "name": "Karen",
            "created_at": "2015-09-10T17:28:33.000Z"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 21,
                "following_count": 28,
                "tweet_count": 4879,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "umatwilighter",
            "id": "1370902045574758400",
            "verified": false,
            "created_at": "2021-03-14T00:58:20.000Z",
            "name": "twd"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 144,
                "following_count": 152,
                "tweet_count": 6577,
                "listed_count": 1
            },
            "username": "NinfadoraToonks",
            "id": "885260804592988161",
            "verified": false,
            "created_at": "2017-07-12T22:13:17.000Z",
            "name": "Nome n\u00e3o pode ficar em branco"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 275,
                "following_count": 902,
                "tweet_count": 11535,
                "listed_count": 3
            },
            "username": "mazagrrl",
            "id": "15505208",
            "verified": false,
            "created_at": "2008-07-20T19:53:31.000Z",
            "name": "maza"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 567,
                "following_count": 477,
                "tweet_count": 79332,
                "listed_count": 1
            },
            "username": "Vivazzx",
            "id": "788050747669741568",
            "verified": false,
            "created_at": "2016-10-17T16:15:14.000Z",
            "name": "t\u00f3xic"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 8270,
                "following_count": 1539,
                "tweet_count": 221529,
                "listed_count": 213
            },
            "username": "demixdua",
            "id": "128015726",
            "verified": false,
            "created_at": "2010-03-30T21:38:43.000Z",
            "name": "diogo"
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 23,
                "following_count": 328,
                "tweet_count": 1430,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "inaciofabricios",
            "id": "796860720747020288",
            "verified": false,
            "created_at": "2016-11-10T23:42:55.000Z",
            "name": "In\u00e1cio Fabr\u00edcio 100% Vacinado"
        },
        {
            "created_at": "2018-07-31T20:38:13.000Z",
            "name": "No\u2077 ):) kinnporsche \ud83d\udd75\ufe0f \ud83d\udcd6:bab",
            "id": "1024393817552834560",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1750,
                "following_count": 1759,
                "tweet_count": 15113,
                "listed_count": 3
            },
            "username": "bitchsui",
            "verified": false
        },
        {
            "created_at": "2020-05-31T12:01:43.000Z",
            "name": "islany de RAIVA",
            "id": "1267063610334994432",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 47,
                "following_count": 59,
                "tweet_count": 1290,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "IslanyPaiva",
            "verified": false
        },
        {
            "created_at": "2009-05-09T04:44:22.000Z",
            "name": "Unicap",
            "id": "38799822",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 7893,
                "following_count": 371,
                "tweet_count": 17647,
                "listed_count": 71
            },
            "username": "Unicap",
            "verified": false
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "Daniel n\u00e9?",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 108,
                "following_count": 239,
                "tweet_count": 6567,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "eeu_dann",
            "created_at": "2017-07-07T17:28:52.000Z",
            "id": "883377288716451844"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "nerdola maldito",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 32,
                "following_count": 54,
                "tweet_count": 776,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "lccdias",
            "created_at": "2020-05-26T04:09:03.000Z",
            "id": "1265132776111693825"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "\u0618",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 236,
                "following_count": 899,
                "tweet_count": 23452,
                "listed_count": 1
            },
            "username": "fwlipeabreu",
            "created_at": "2018-09-19T17:54:31.000Z",
            "id": "1042472015112810496"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "\u2727",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 13,
                "following_count": 28,
                "tweet_count": 2592,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "fulltimedowner",
            "created_at": "2020-08-13T01:49:06.000Z",
            "id": "1293726155376406529"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "stargirl \ud83c\udf05",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 148,
                "following_count": 394,
                "tweet_count": 6915,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "m_gonzagaa",
            "created_at": "2018-07-02T20:08:20.000Z",
            "id": "1013877049189195778"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "aline",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 445,
                "following_count": 441,
                "tweet_count": 48347,
                "listed_count": 6
            },
            "username": "uzuipeitoes",
            "created_at": "2021-02-01T07:37:31.000Z",
            "id": "1356144577384689664"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "\ud835\ude49\ud835\ude5a\ud835\ude5c\ud835\ude67\ud835\ude56 \ud835\ude64\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude64-\ud835\udd3d\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd59\ud835\udd52 \ud835\udd55\ud835\udd60 \u2119\u211d\ud835\udd46\ud835\udd4c\u2115\ud835\udd40",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 531,
                "following_count": 401,
                "tweet_count": 18355,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "Jessica_Maiely",
            "created_at": "2015-10-27T15:51:57.000Z",
            "id": "4054362797"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "B.elle \u26a2",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 270,
                "following_count": 285,
                "tweet_count": 817,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "Iesbenoit",
            "created_at": "2021-10-21T16:00:35.000Z",
            "id": "1451216707863949316"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "Mateus Ibrahim",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 1601,
                "following_count": 356,
                "tweet_count": 27833,
                "listed_count": 9
            },
            "username": "falemateus",
            "created_at": "2013-06-14T01:00:45.000Z",
            "id": "1514916211"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "m. \ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 4625,
                "following_count": 204,
                "tweet_count": 282209,
                "listed_count": 17
            },
            "username": "whymadu",
            "created_at": "2012-08-01T21:14:01.000Z",
            "id": "731469312"
        },
        {
            "verified": false,
            "name": "Novojornal",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 772,
                "following_count": 1732,
                "tweet_count": 1024,
                "listed_count": 0
            },
            "username": "novojornal_",
            "created_at": "2015-11-04T12:25:44.000Z",
            "id": "4111856427"
        },
        {
            "username": "thayna_carv",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 316,
                "following_count": 236,
                "tweet_count": 10597,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "2477381773",
            "verified": false,
            "name": "Gatinha baixa renda",
            "created_at": "2014-05-04T20:35:47.000Z"
        },
        {
            "username": "lucyexz",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 668,
                "following_count": 408,
                "tweet_count": 27968,
                "listed_count": 0
            },
            "id": "1182118684086751232",
            "verified": false,
            "name": "lucy\ud83d\udd38\ufe0f",
            "created_at": "2019-10-10T02:20:43.000Z"
        }
    ]
}