{
    "data": [
        {
            "id": "1528893733563166723",
            "created_at": "2022-05-24T00:20:46.000Z",
            "author_id": "777263560854503424",
            "text": "Pol\u00edticas Fiscais e Liberdade:: o caso do PROUNI sob a \u00f3tica de Amartya Sen - https://t.co/6vjVO2I1T6 #ScholarAlerts",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "id": "1528892315338563585",
            "created_at": "2022-05-24T00:15:08.000Z",
            "author_id": "1487189468373295115",
            "text": "e eu que passei na terceira chamada da UFBA mas n\u00e3o vou me matricular pq j\u00e1 t\u00f4 cursando pelo ProUni \ud83e\udd21",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "id": "1528882716204212225",
            "created_at": "2022-05-23T23:36:59.000Z",
            "author_id": "777263560854503424",
            "text": "O PAPEL DO FIES E DO PROUNI NA PRIVATIZA\u00c7\u00c3O, MERCANTILIZA\u00c7\u00c3O E FINANCEIRIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O... - https://t.co/PfLaNCA964 #ScholarAlerts",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "id": "1528868367251161088",
            "created_at": "2022-05-23T22:39:58.000Z",
            "author_id": "1088204052498956288",
            "text": "Vou tentar pro prouni fds, qro mto fzr faculdade semi- presencial.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "id": "1528866998888845318",
            "created_at": "2022-05-23T22:34:32.000Z",
            "author_id": "1088204052498956288",
            "text": "Nem na 3 chamada eu passeikk, q odio, esperar agr o 2 semestre do sisu e do prouni",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "id": "1528872812802236416",
            "created_at": "2022-05-23T22:57:38.000Z",
            "author_id": "1319757203914608646",
            "text": "Eu escapei do TCC porque troquei a escolha de curso no \u00faltima dia do ProUni, que coisa linda",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "id": "1528888296750731264",
            "created_at": "2022-05-23T23:59:09.000Z",
            "author_id": "1002108392922664960",
            "text": "eu pro prouni quando recusaram meu primeiro pedido de bolsa https://t.co/NhtRfwN10Q",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "id": "1528878910049382401",
            "created_at": "2022-05-23T23:21:52.000Z",
            "author_id": "104160766",
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o/PT\ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\n* Mais recursos\n\n* Novas universidades e c\u00e2mpus\n\n* Fundeb\n\n* Petr\u00f3leo p financiar o ensino\n\n* ProUni/Fies\n\n* Enem\n\n* Ensino superior ampliado e democr\u00e1tico \n\n* Ci\u00eancia sem Fronteiras\n\n* Escolas t\u00e9cnicas\n\n* Pronatec\n\n* Piso nacional de professores\n\nGov Nazibozo\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/qE2fMaAucS",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1
            }
        },
        {
            "text": "Prouni est\u00e1 nas tuas m\u00e3os",
            "created_at": "2022-05-23T19:17:58.000Z",
            "author_id": "1483216459929169923",
            "id": "1528817534178402304",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "meu Deus quando v\u00e3o divulgar as datas do prouni 2022.2",
            "created_at": "2022-05-23T19:39:57.000Z",
            "author_id": "1080455169748410369",
            "id": "1528823063126622208",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "e quase que eu me lasco na meia entrada no show domingo, obrigada prouni por me fazer vir na faculdade assinar os pap\u00e9is",
            "created_at": "2022-05-23T20:47:02.000Z",
            "author_id": "1183025287195435009",
            "id": "1528839947112816649",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        {
            "text": "Vergonhoso o que o @PSDBoficial fez com @jdoriajr... VERGONHOSO. Isso tem um pre\u00e7o e vai ter troco, pode escrever.",
            "created_at": "2022-05-23T20:36:21.000Z",
            "author_id": "88942806",
            "id": "1528837258018791424",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        }
    ],
    "users": [
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 190,
                "following_count": 520,
                "tweet_count": 205298,
                "listed_count": 1
            },
            "created_at": "2016-09-17T21:50:48.000Z",
            "username": "VortexBrito",
            "name": "Brito Vagner Dantas",
            "id": "777263560854503424",
            "verified": false
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 4,
                "following_count": 9,
                "tweet_count": 151,
                "listed_count": 0
            },
            "created_at": "2022-01-28T22:23:17.000Z",
            "username": "tataconfusao",
            "name": "confus\u00e3o em pessoa",
            "id": "1487189468373295115",
            "verified": false
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 3122,
                "following_count": 3431,
                "tweet_count": 42254,
                "listed_count": 6
            },
            "created_at": "2019-01-23T22:37:18.000Z",
            "username": "Taejoonnie",
            "name": "h",
            "id": "1088204052498956288",
            "verified": false
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 191,
                "following_count": 468,
                "tweet_count": 5691,
                "listed_count": 1
            },
            "created_at": "2020-10-23T21:47:01.000Z",
            "username": "alan_nascii",
            "name": "Alan \ud83e\udd85",
            "id": "1319757203914608646",
            "verified": false
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 10390,
                "following_count": 8278,
                "tweet_count": 29619,
                "listed_count": 0
            },
            "created_at": "2018-05-31T08:43:53.000Z",
            "username": "oaurelinho",
            "name": "bento",
            "id": "1002108392922664960",
            "verified": false
        },
        {
            "public_metrics": {
                "followers_count": 16018,
                "following_count": 1858,
                "tweet_count": 90595,
                "listed_count": 24
            },
            "created_at": "2010-01-12T13:25:20.000Z",
            "username": "elisaraujo2010",
            "name": "Elis Ara\u00fajo",
            "id": "104160766",
            "verified": false
        },
        {
            "verified": false,
            "id": "1483216459929169923",
            "username": "eududaruzin",
            "name": "Maria Eduarda Ruzin",
            "created_at": "2022-01-17T23:15:49.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 39,
                "following_count": 101,
                "tweet_count": 195,
                "listed_count": 0
            }
        },
        {
            "verified": false,
            "id": "1080455169748410369",
            "username": "eIinerabelo",
            "name": "eline \u1d9c\u02e2\u1d9c",
            "created_at": "2019-01-02T13:26:01.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 254,
                "following_count": 221,
                "tweet_count": 4220,
                "listed_count": 0
            }
        },
        {
            "verified": false,
            "id": "1183025287195435009",
            "username": "hxdxssx_",
            "name": "mariana vai ver o louis (harry's house)",
            "created_at": "2019-10-12T14:23:15.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 220,
                "following_count": 377,
                "tweet_count": 12240,
                "listed_count": 0
            }
        },
        {
            "verified": false,
            "id": "88942806",
            "username": "AdrianoFerreto",
            "name": "Filho do Prouni \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udea9",
            "created_at": "2009-11-10T14:51:07.000Z",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 4379,
                "following_count": 542,
                "tweet_count": 12967,
                "listed_count": 390
            }
        }
    ]
}